回應飛馬電腦

追post：
突發! 飛馬電腦PEGASUS口講顯示卡冇貨 然後轉頭大量比礦佬

垃撚圾 飛馬電腦 有卡唔派貨 做臭自己個朵

麻煩飛馬電腦 林仔入一入黎

——————————————————

有鑒於網上相關投訴飛馬電腦預訂顯示卡之言論

飛馬電腦先於此向受影響之客戶及相關人士表達歉意。亦於此澄清及回應相關言論。

首先，飛馬電腦從三月底起已有經不同渠道 (飛馬官方網站，，DCFever 等) 銷售*並無*客戶預訂之顯示卡，而單獨出售的並不包括仍有客戶預訂顯示卡型號，包括該張3080
而飛馬官網直至目前仍有 [可單買] 之顯示卡產品。

有鑒於有顧客於 LIHKG 討論區用戶 讓治#150084 投訴於飛馬電腦預訂 RTX 3080 顯示卡
但飛馬未按下單時條款安排出貨
經過詳細審視對話及訂單紀錄後決定作出以下補償，以表歉意。

1) 於處理訂卡訂單時後加砌機限定規則導致沒有發貨予相關顧客，我們會作出相對於該顧客下單時的訂金的兩倍，即現金賠償額外 $1000，並表示最高歉意。
2) 下星期一起, 每天中午 12:00 放出一件 $1 特惠產品回饋客戶, 限時一周, 詳情明天於 公佈

對於合理定價的標準，本公司是以市面可單購之產品價格進行比較，根據市場需求及供應定下俱競爭力的價錢。

而有關 HKEPC 用戶 ventra 的投訴顯示卡價格升幅問題，
經翻查相關紀錄，我們於 2020 年 12 月 25 日起 (即 ventra 下單前)，已於官網首頁及砌機報價頁面中明確標示顯示卡狀態為 "紅色"。
而且於 明確說明 (以下為 12 月 25 日原文):
「Last Update: 25-Dec 7pm 顯示卡來貨價不斷上漲, 有機會預訂價格與最終價格不一致 現貨不受影響, 訂貨若因來貨價上漲導致最終價格提升，可選擇退款，退款不設手續費」

我們對於 ventra 的投訴感到遺憾，但本公司已清楚向顧客說明訂購熱門產品的風險，希望各位明白。
我們會於明天再次聯絡客戶安排退款或選購其他顯示卡。

關於訂購隊伍處理
本公司已於 4 月 10 日逐一聯絡剩餘約十位客戶安排退訂或按照客戶意願作分貨安排。
飛馬電腦網站現時已不接受任何顯示卡預訂，並於網站實時顯示庫存，以便各買家作參考。
而預訂方案則會改為以填寫Google Form的形式，記錄顧客預訂之產品型號及聯絡方法，且不收取任何訂金。
同時本公司亦會開放投訴渠道予其他不滿客戶，因應不同個案去作出相應處理。
如有任何遺漏或投訴，請以 Whatsapp 聯絡 95408014 ，或電郵 complaint@pegasus.hk，我們保證盡快處理及盡力滿足各位的需求。

除以上投訴外，我們亦收到其他不同用戶的意見及投訴，當中或有遺漏，歡迎各位於下方留言，我們會於 15 日下午 3 時前收集問題，並於下午 3 時 - 7 時進行你問我答，解答大家的問題。

最後，再一次為因本公司突然更改條款而受影響的各位客戶致最高的歉意，令客人於購買過程當中有不如意的體驗實不為我們的本意，亦已因此從新審視內部的處理方式並作出改進。

如對訂購產品的程序上有任何疑問或建議，歡迎各位向我們提出，本公司定當本著以客為本的精神為大家提供最好的服務，謝謝。

——————————————————

老細頭先已經搵左我
但係我唔會接受呢個賠償
係賠償就做好啲
一千蚊真係寧願唔要

另外我自己就唔會去消委海關去告佢
因為我已經退左訂 加上又麻煩同埋唔想搞到咁大
但係如果有其他苦主想爭取自己嘅權益嘅話
我都覺得係完全冇問題既

另外嗰啲一蚊拍賣真係算數啦
你讓比其他苦主仲好
最後個道歉真係好撚遲
之後等佢覆左再回應

幫推

lm

支持

咁都要負皮

等咗咁耐
搞到咁大

賠一千蚊
真係最低工資都唔夠俾啦

起價起成皮
賠就賠一千
盤生意條數真好計

留明

3070absolutee

賣咗你張卡都唔止賺一千

係囉

中立嘅林仔對個賠償有咩意見

拖咗幾個月咁過份
賠一千係咪算皇恩浩蕩

礦卡賺咁多捐得一千蚊

一千蚊先啱啱夠聽 van 哥直播講兩句

一蚊抽獎
連抽七日

送七件骨俾街坊
希望大家唔好再屌

有冇講錯

Agger

公道講句
海馬電腦其實可以一直潛落去
今次肯主動上水
賠償成千蚊
其實都算係咁

一千蚊都唔係小數目
十六個一千蚊加埋
勉勉強強喺飛馬都買張卡仔

課1000睇呢條甩皮甩骨既柒頭我寧願自己拎去炒幣射哂落海算

一千已經係最高歉意
笑撚左

同意樓主話一係賠就賠好啲
一係就厚面皮到底

Btw 撚仔唔係好威架咩
覺得自己冇錯做咩要致歉呀？
不過直接認飛馬係垃圾啦

大家條氣會順d
一千蚊都可以慳返

佢話佢都有份屌飛馬架
但飛馬唔係錯哂 有D位要幫佢澄清返

收皮啦飛馬電腦 屌你老母

希望大家都感受到海馬嘅誠意

改名叫海馬電腦可能仲有一線生機

又人身攻擊人

一千蚊好高啦
聽聞全數訂個d連一千蚊都冇

俾人氹咗加價換件嗰啲真係喊三聲

做生意係咪要包賺
講信字既你唔要咪唔好做囉 慢慢潛做壙佬生意
點解中央田要硬食 代理加價
我自己都成皮野買張炒價卡番屋企用 如果下個星期炒完我又咪係蝕 幾歲人開訂唔識評估風險？

佢篇道歉文成本又低賤呢個時間仲諗縮數野好撚誠意咩

講事實唔算攻擊

黎到呢一步 飛馬已經玩撚完左 誠信完全破產 上香

無論苦主接唔接受都好，飛馬電腦絕對係永不錄用架喇

攬炒埋班所謂科技界KOL 世界冠軍

明顯係諗住洗幾千蚊當係公關技倆

不過飛馬咁撚仆街hold 錢又hold 貨 就幾多公關技倆都冇用啦

希望貴舖早日收皮
為砌機界清除毒瘤

人地轉頭改個名 叫林狗幫手推 咪又大把人

但本公司已清楚向顧客說明訂購熱門產品的風險，希望各位明白。

真係當啲客等你一千蚊開飯咁
收你一千就想人下火

潛咗四日閉關
就係諗咗個驚世一蚊賣骨活動
七件骨就想吸返啲客

皇恩浩蕩啦
兩倍奉還喎

邊個攬炒邊個
都好難定論

林狗都元氣大傷

睇到條柒頭係自己主場EPC都攪到成隻過街老鼠咁

已經message 咗陶傑叫佢有趣咁討論下賣礦咭哩件事。成日話唔想討論政治。睇下佢對哩d 花生料有冇興趣。記得飽生都好似係電腦遊戲迷。希望成事。幫就幫咗手。睇下可唔可以攪大佢。同討論下礦潮哩個現象.算係幫機迷出返口氣。最憎哩d 黑店

搞手只求打個和

打回原形

個個都負皮我

d貨比佢後門賣走搞到無貨既風險

佢成日話屌左飛馬
然後又係咁係到帶風向 😗

林鄭係唔啱
不過林鄭都有阿媽生
希望各位手足輕手啲

訂金已袋理撚得你
賺晒出面先俾貨落訂嘅傻仔，唔食炒價咪慢慢等

人哋悠二唔小心砌漏張顯示卡都成張卡賠償返人

飛馬咁撚仆街 故意 hold 錢又hold 貨 就賠得一千蚊 😵😵

做生意做到你咁樣衰就汁撚柒左佢
咪撚做啦

好撚噁心🤮

嗱嗱嗱

海馬冇後門賣卡啊
報價咋
兩回事嚟㗎

不過報完價
啲貨就咁啱冇咗
海馬都唔想

報到咁高價都賣得出
我都唔想

自由市場 我都唔想

你攪錯
悠二單野係唔小心砌多左張卡比事主
但悠二客服話約時間會安排送貨既上返事主屋企拎返張卡 但叫事主自己拆完比佢送貨條友 事主就唔識拆既 叫送貨既又話唔識拆
總之果次客服就唔知衰on9定點 激到事主上黎開po屌鳩佢
之後悠二就話認死狗道歉 話張卡直接比事主 唔收返了

飛馬電腦 你玩撚完喇 仲有個傻西撚仔幫你倒米

最衰都係啲礦佬
走嚟問我價

oh sorry 當我無講過
我講果單好似係另外一單野黎
柒左sorry

點止呀仲有條平少到依家仲想倒米

唔好同悠二比啦
人比人比死人
求大家放過 matthew 仔
matthew 仔都係想改變個行業啫
點解你地要咁 harsh
有冇諗過人地搞生意已經好辛苦

砌多左張卡 結果送埋張卡果單係呢單

插漏卡比人果單係另一單

悠二真係好撚多獲氣勁撚多單
不過起碼識處理返 多數情況都哄得返掂d客

搵得返 插漏卡果單係呢單

睇幾多次 笑幾多次

我都試過佢送漏野
不過好彩只係濕碎野 搵佢砌機砌intel
裝左intel扣具落隻塔散上機到
但後尾自己轉機 轉amd先發現佢amd set扣具漏左
好彩追得返

Thanks for the correction.

咁悠二處理手法都合理既
方便大家 事主又賺左張卡
自己做錯野 冇理由要個客同你埋單

但係飛馬呢？
存心扣起啲訂 同 貨
再抬高價 簡客賣

仆街到極致

光明正大架

悠二佢自己問題真係唔大
甩漏就係人都會有
人唔係機器
但佢態度至少到而家望落都仲係好似開業果時一樣正路

係差在唔知點解佢會有班古怪朋友日日係佢個po到做打手....

咁光明正大咁MSI開子公司係ebay散卡都可以話係正路喇
點解MSI最後又要做嘢呢

hkepc 已經有會員走咗去報消委會、海關，留名跟進

飛馬覺得自己冇問題就咪撚賠償啦
又要認哂錯 但係賠條毛出嚟
就真係好冇誠意兼樣衰

到底佢知唔知道自己有幾仆街
Hold 錢又hold 貨 再抬高價賣

咁撚仆街都有既？

其實就咁睇佢到底係咪玩緊拉布拖字決
等到大部份人都退撚哂訂
佢至施施然走出嚟話
哦我好唔好意思要你等咁耐
卡就冇喇我賠2倍訂喇

屌

經過詳細審視對話及訂單紀錄後決定作出以下補償，以表歉意。

認左錯啦,樓主好波以後呢單野追擊佢一世
屌佢老味

賣卡再俾1k你，幾個月時間。慘過做乞兒

飛馬數學堂
$15500-$9x唔記得左,等樓主補充)
=$1000
輕鬆爽賺

萬五減九千
淨係賠一千都食左四千大銀

見到pre view都即刻熄撚左佢啦

垃圾飛馬

拎訂啲錢黎炒卡
都唔止賺1000蚊
當人乞衣定點

留言之後去睇個post已經有人講左我既諗法

生意包唔包賺呢個terms太老套
得消費者先會咁諗
邊有人做蝕本生意
唔係做生意果個講咪輕鬆
每張卡蝕一兩千咁賣 賣一張蝕一張 真係賺夠咩
最多話佢今次用左誠信換取單次利益
間間公司決策唔同 中央田夠大 硬食代理加價都捱得起
成件事佢就柒硬 誠信出哂問題
只係生意佬既野 大家識條鐵咩

佢可以繼續潛架，相信好多人唔會再搵佢地買嘢

支持樓主

"我希望係飛馬電腦呢度
你唔需要再去擔心品質呢個問題
我地寧願做少 D 生意
都唔會因為利益而犧牲用家既體驗"
- Matthew 飛馬電腦 FLYHORSE HK
13/10/2019

youtube片入去即刻暫停然後dislike咁就唔會比佢呃到view

樓主pin this, 笑話一則

超頻冠軍呢？

飛馬請呢位師兄做pr啦,怕你差唔多執笠啦咁撚蠢

係wo咁多個月張卡拎去掘礦會唔會多過個1000蚊

都唔知噏乜鳩

今次唔撚會比佢翻身啦
做生意做到咁撚仆街
平時恰客人訂價隨便改都算,過撚曬火啦

條友弱弱地智

一張3080轉手賣出去都賺幾k啦 嘔返1千咁少出黎驚佢蝕比你？

不良營銷手法應當被制裁 一開始落訂要比全價已經有問題 仲要比人當狗咁撚完仲要謝主隆恩 樓主唔上消委會搞大佢仲好意思搵埋超頻肥仔出黎串柒柒

退一百步 當你間公司唔係轉手賣卡賺錢 咁耐都無貨一早應該安排退訂 而唔係等個客追完又追 甚至座地起價

無息借貸幾個月個下已經賺左時間值 全數退都係賺

一千蚊真係笑左
張卡價都升左成倍啦

留名睇1蚊散死貨 電莖椅 mousepad dvdrom 個d

咁撚窮派張卡救返自己個朵都唔肯死撚得啦
佢地全家總動員入黎負皮喎
唔排除有人手殘
都班都10條友

我係樓主就串鳩飛馬

我俾夠8999你俾番張3080我

悠二都唔洗15k
飛馬真係hi撚大左

飛馬冇架啦
你連登0聲譽架啦

悠二賣$11000左右
馬飛水人換$15500
樓主訂$9xxx

一千 你當人傻仔定乞兒仔呀
你賣張卡都唔知同msrp 差一千啦
妖
垃圾
自己認自己貪心都無禁嬲，左黝右黝 好樣衰lo

香港腦場班友要全訂已經夠賤...

台灣EVGA直頭玩緊會員ac排隊應購 3個月有得買
有買過兩件EVGA產品升埋vip會員一個月就有

班撚屌話代理起價會蝕本 咁咪一round round抽ps5咁抽囉 食相難睇到

一個HKEPC師兄屌撚死左個傻閪林

是旦啦
反正飛鹿都係wfc
做生意唔係咁做的

咁樣hea 鳩d客四個月另一邊就高價出俾其他人都算
死口唔認呢下先死 直接誠信破產

你網店連pr 都做唔好
下次搵鬼同你砌

都係果句
飛鹿都唔會係連登搵生意架啦
Hkepc 都危危地

我認為最撚簡單既方法咪就係輸少少出番張卡俾個客

而家就一鋪清袋
真係精彩

飛馬同佢班打手死雞撐飯蓋撐撚左幾日
莫講話台灣,其他巴打既問題一律無視
你睇個唐氏林上面張圖講咩香港行業文化
叫你跟返規則喎

題外話佢個logic係咪
咁即係香港人都應該跟港共規則
遇到唔合理既事情都唔應該反抗暴政

呢篇都幾好

死口唔認又唔撐到底
出返黎扮死狗fail曬啦

有時藍絲既邏輯真係根深柢固改唔到
其他野都反映到出黎
你話個林仔係黃既我都唔撚信啦
連登仔反抗暴政係天真架啦
現撚曬形屌佢老母臭閪

Lm

本身都覺得你慘 唔識去左黑店畀人呃

屌你咁都唔去消委海關 樓主真係on99 抵你比人水 祝你一世幫襯腦場黑店 同hkepc啲廢老一樣去到50歲都要對住啲扒王用顯卡磨鳩

下次唔好擺上網揾人幫
正水魚唔呃你呃邊個

我覺得佢篇野好有問題

其實係7899

屌sorry我記錯到咁樣,幫你更正返唔好意思

讓治訂$7899
悠二網店最貴賣$11,999同$10,599,其餘12張3080 around $8k-$10k有交易
飛馬水鳩人換$15500
4個月食左幾多?

放過飛馬?點都過唔撚去啦下話我追擊佢都係睇唔過眼做義工咋
我就唔撚係做悠二打手既,只係想表達悠二係連登都俾人屌得多會補飛
呢條友$1000算係咩?

唔好講炒卡啦拎去買bitcoin都賺到笑啦笑死人咩飛馬

佢話係咪係咯
無架啦 個名臭曬

嘩…賠個1000$多撚謝喎
不過都好過送張卡比佢，張卡都唔知有冇掘過擴
飛馬又樣衰小小既，你預先派貨比大買家先都仲可以接受，但收左人地訂又拖咁耐，抵比人公開啦
分分鐘人地當時可能高水位訂，你地等到低水位先派貨

香港做電腦生意愈黎愈唔好做係事實 鑑於各種因素喇下唔詳講
無得賺嘅 就證明飽和 咁咪唔好做囉 或者轉下營商方式 轉唔到嘅就被淘汰架喇
資本社會就係咁

老細無問題,問題係請返黎d人返工發撚緊夢
成張顯示卡都執得漏,塔散太高裝唔埋機殼就大力出奇蹟

Blame the victim let s go.
樓主似係跟進左咁多日心煩而唔想搞大件事而非怕事
同時亦唔在意呢啲錢 包括所謂1k賠償
Anyways, blame the victim let s go typical shit

let's go

岩岩先睇到呢單野
又黎單方面更改合約條款
好似上次又有單差唔多 case

半年後就要改做海洋電腦

好似一早有人話左係呃訂
就算到貨都要再加價先比買

叫海鮮電腦好d
全部貨品都係海鮮價
同一樣野十個人問出十個價

改變個行業？ 改到賣後門貨好似當年炒iphone咁先達直送？

執左好多年啦 海洋電腦

屌你唔講以為買幾舊水野

買得起一皮既display card 既人

賠1000蚊 當人乞衣咩

賣左咁多張炒價比礦佬先賠1000比樓主比我都唔忍啦

到依家都唔明，
錢係關事既
唔係主因囉

言而無信，同埋令人失望先係大問題

見到林仔on9 post笑咗

it solution個到笑咗
要簽quotation

負皮係俾淆底獸

果然係想改善行業風氣，賠一千不如寫張道歉咭算啦

閪馬呢次真係幫咗油耳

係咪想改善訂就照收，貨拖得就拖，黃撚咗就叫人退訂，出咗事就潛水呢個風氣

追得番唔知係咪有第二個客又冇咗個 AMD 扣具

睇住佢個閪樣講呢 d 說話真係好尷尬

講真 樓主真係唔好放過佢
難得件事煲到咁大
但係事後賠償令人唔滿意 手法亦唔理想
唔好怕麻煩 要俾班黑店知道收訂但抬價出貨要付出代價
以前我地消費者下下忍讓搞到佢地以為香港消費者就算餵佢地食屎都唔會出聲
係時候殺雞警猴

食屎啦

細B算換法

睇到一千蚊果到真係笑左 飛馬有無咁撚廢 講左黎自己唔笑果下好野

公乜野道？
俾人地撚狗咁撚
你條線都幾低
你一係唔好講公道兩個字
一講就想屌柒你

落單叫餸餐牌寫$500碟
埋單就話你地食飯期間來貨貴左,$5000埋單thx

做訪問唔通話我係炒狗，賣卡俾礦佬

玩得起3080既都唔多志在射幾多錢落部機到啦窮極都兩皮砌部機起跳
係隔左四個月都仲冇display card用呢下谷鳩氣咋嘛

佢仲以為賠$1000好撚有用
我就覺得佢真誠些少say sorry樓主同所有苦主下左啖氣仲有效

樓主快睇 唔好接佢$1000話唔定仲有機會告
如果你得閒既話

作為一個supplier 竟然收完錢再存心炒起價格
既然咁仆街既事都做得出, 就唔好怕個朵臭啦
係就賺到盡啦

15k 一張3080 應該賺唔夠
30k 一張就差唔多

完全唔明飛馬定位係咩
可以仆街到咁但係
又扮有良心從消費者角度諗？

從消費者角度諗
咪就係想你呢啲仆街黑店快撚d汁左佢囉

少你一間垃圾係度炒價
貨源仲可以快啲到用家度

樓主都係普通人，佢地成班人咁惡（有D仲係屎家軍）

我都唔明你地
根本同上年話有得訂口罩既情況一樣
炒完，水尾啦 咪話無貨/退錢
根本本質上一樣
重洗鬼打咁大篇野回應乜乜柒柒
商家佬將個風險轉移去你地消費者身上
係就爭氣啲 以後唔好再幫襯

咁正

樓主唔係一開始已經話 唔接受佢呢個賠償

佢盡曬力保障掘礦用家嘅體驗

搞大咗先道歉

賺就賺多多
賠就賠少少
拖人咁耐 件事發酵成咁
而家先道歉

飛馬個朵 臭哂架啦
自己圍威喂啦

Hkepc#112

你個連登POST 我有睇, 但我不是會員回不了, 在這裏都講一下. 我是上年12月4日比咗訂買MSI 3080 Suprim X 的.

等咗四個月話有一張 MSI SUPRIM X 維京佬特別版問我要唔要, 但個價同出面炒價完全一樣, 我當然無要.

本來我都無乜野, 但係睇完你個POST我就有D火, 我比完訂後佢地又係無同我聯系過, 我等咗兩個月去追先同我講未有, 但無講過會加價. 最後等咗四個月又係同你一樣比張勁炒價嘅卡我, 但個價先係我火嘅原因, 佢問我時間比你早廿幾分鐘, 但我個價就比你高$499. WTF...個海鮮價海鮮到.......我同意樓主你所講, 你做唔到一早同人講退訂, 攪咗四個月先比張非常海鮮價嘅卡你. 真係O晒.....

—————-

又幾有良心喎 知道貴 減返499

蝕到佢破產都似
分分鐘每個型號條隊都十幾廿個未有卡
仲未計之前加錢轉3060個啲

唔食就可以免費走人，我屌你老母等左半粒鐘你俾我免費。係咪要多謝你阿

一定多過
$6美金/24小時
一個月都過1000啦

自己搞到咁怪得邊個
賺咗咁耐唔洗還

個消費者角度講出心聲！

做生意咁唔老實

收皮啦

啱啊
只係講就算海馬有心賠都賠唔撚起
賠一個等於個個都要賠
分分鐘爆得仲勁
所以佢咪縮撚到入老母個閪到

push

成日公司好on9, 特別個名

點會
你諗下佢賣俾礦佬每張都高過之前個價
成條list咁多人落左訂
宜家係賣定無履行合約承諾

小屌大幫忙，你老母

早知我開間網鋪受訂，無成本hold 你筆錢套息，然後幾個月後話冇貨退訂金

唔會再支持網店

商家作風

試探下個價 客嫌貴下個就賣返平啲試水溫

隱瞞自己有貨根本已經係欺詐
冇貨期收訂根本已經係無息借貸非法集資，因為根本冇諗住一個期內俾到貨啲客

言而無信都講得太好聽

真

公關災難

唔係講笑
我有朋友上年係法奧訂3080
會主動keep住同fd聯絡
話大約2-3個星期到貨 真係2個星期後收到

比個時間你 又真係限期內收到先叫訂lor好冇

之前中央田咪就係咁
個客排到有貨然後WhatsApp叫個客比差價先有貨拎 唔補錢就要繼續等
但個客之前係full paid左

其實有貨就話有 冇貨咪冇/要訂
就係咁簡單

弱智飛馬
冇貨就叫人落訂
有貨就唔派攞嚟炒
收訂唔比貨仲要叫人加價硬食
仲要賠1000當人乞兒
打手仲點兜

紅飛曱甴

最後點 可以順便屌撚柒埋支央田
飛馬matthew班狗仔(撚仔,仲有營養不良果件)以為連登仔淨係針對你地
其實就係對事不對人,係仆街一樣屌

打手話d卡冇人要先攞黎炒

海馬定位︰有錢要賺盡

央田fb有post可以追返
好似認左衰 話係溝通問題喎

夾曬口供

叫串柒柒果個員工出嚟道歉好過啦

事主有冇下返啖氣
好耐冇留意支央田獲獲新鮮獲獲甘

啲卡買咗返嚟
冇賣過
但又冇咗

海馬都係靈異事件苦主

人地話自己冇收錢㗎
人地 KOL 嚟
見連登仔恰飛馬睇唔過眼

冇跟啦
你知香港人幾善忘
屌屌下過幾日就冇人記得件事

訂貨都有風險

公道講句
你都唔撚公道

仲有個會員叫飛馬，係假膠定真飛馬？

= 風險

飛馬︰

___________________客

公道講句
明明係曲嚟

唔掛得知個撚仔琴日係咁SPIN 要分開2單野仲有指定形號啦
原來飛馬要出聲明,就係諗住咁講

點解佢冇3060TI 呀, 因為佢唔係訂STRIX 版囉

大佬你又唔係訂STRIX 版本, 憑我本事放比礦佬點解要派貨,屌你老母

唔該呢位樓主睇下有冇中獨嬴 位置Q

都係果句,憑我本事放比礦佬點解要派貨,屌你老母

成班仆街都係蛇鼠一窩

個風險咪就係 原本商鋪蝕錢嘅風險
轉嫁落消費者到

衰撚過油耳

唔講下飛馬賣左16張卡賺左16個4~5千?

勁垃圾，肥花都唔叫後門？又無用飛鹿個朵，只係貪方便用返同一個whatsapp咋嘛

而且依家已經有人搵返話有苦主係訂咗佢後門賣嘅卡，而且單嘢飛鹿一路hea咗讓治4個月之後讓治打長文先認真少少處理，但處理方法係offer個仲高過街價嘅炒價，如果咁樣都唔可以推論到飛鹿hold起啲卡唔賣俾自己客，咁你食屎啦

飛馬等收皮啦

唔係咁開心呀MA, 花生PLEASE

送飛馬電腦腦細珍藏裸照一張
日日12點1蚊賣出 大家唔好爭
有足7日俾你地搶 多謝支持！

左癌typical shit

又要唔在意錢又怕事又唔想搞大 一開始就咪問人講啦屌

為啖氣又唔係 飛馬個回應唔好話有試意喇 直頭當你乞衣都收貨
咩唔再接受預訂尼緊尼年唔洗水你訂都有人高價接貨啦jm9

撚仔串你乜野腦場規矩 個規矩咪就係「有水魚一定要劏」

Anyway, you can't clap with one hand
冇咁多怕事水魚又點會養到全香港電腦舖都係咁撚樣 好彩而家有newegg on9仔先買港行

為圍爐係成功嘅 我代撚仔同腦場歡迎樓主繼續圍爐打飛機 樓主加油射遠啲

唔受訂咪仲撚好
直接賣比礦佬
得閒又$1賣下骨比你地班傻仔撚

之前有人post

你第一張相
fullpay完 冇貨派

同油二之前中既伏一樣

果陣個個打手追住油二屌
依家唔撚見哂人
好撚核突呀，果班飛馬打手

成件事真係痴撚線
樓主本身好聲好氣個個月問有無貨
到頭黎俾人撚左四個月
投訴之後都係得返食萬五蚊炒價呢個offer
件事公開左之後，飛馬就冷處理同埋放狗講歪理
到愈黎愈多苦主上水，d 大話冚唔到先至話賠一千蚊
真係多撚謝哂
支持樓主推到佢仆街

唔好咁肉酸

仲諗住係佢度砌機
做生意咁無口齒
一陣比完錢下年先收到貨咪死

退左錢就冇事 唔比屌
我插你一刀講句sorry 咁你都唔好報警唔好屌我ok?
何況樓主拒收賠償
點解唔比屌 epc d廢老思維真係

上面條友似反手搞鳩飛馬多過咬樓主

一千蚊當你乞衣

可能有風險會意外懷孕

公道啲講今次 hkepc 討論區嗰邊正常好撚多
係得個 fb group 唔知搞乜
好撚反常

唔出奇
條友好似係嗰間乜柒ironclad嘅人

發現智障。

你俾1000萬俾我，買我層樓。

我4個月同你講，層樓要用2000萬。

中間嗰4個月，我用你俾嗰$1000萬做買賣賺咗幾億。

咁，我有冇賺錢？

何止衰撚過去油耳到1皮唔洗即刻入到張非炒版技姦既3080喎
好過買共石啦

電話number冇換,所以唔計後門

你試下今次唔係飛馬 係中央田
睇下仲會唔會正常
epc有好多中央田利害關係既人
上次中央田同何SIR個post好多回應係唔見左
epc以前滅聲係ban人不del post
依家滅聲係過幾日靜靜地del左你個post

呢條友真係毒撚到仆街
以為自己好撚多人識咁
又馬後炮話唔識我好正常

以前成班friend吹水有個有女仔話有件毒撚想溝佢
exac7ly同呢條友講野個tone一樣,自視過高
唔撚識形容交返比其他巴打

IronClad 手工（淘寶）電腦加入戰團

做連登仔係一個罪。

飛馬炒卡幾千幾千咁賺
跟住用一千就想平息件事

食花生 幫手推

係我就報狗啦
咁有型有咩同海關講囉
賠雙倍訂天公地道
唔係賠一個人 係賠晒所有苦主
搞到咁大壇野出嚟仲想用啲最基本消費者權利耍走人

竟然
人地條女同過林仔拍片

點解要屌一個追求正義嘅人？

政府支持者？解決提出問題嘅人就唔係問題。

By the way, 我會收嗰$1000。但繼續唱衰佢。

事主唔想搞大好心放過飛馬
咁都可以有人屌佢閪客
FB個班人真係垃撚圾

IRONCLAD 話樓主西客
笑撚死

但係樓主訂價同現價差成$5000幾,飛馬拎樓主張單去炒唔講

落左訂唔係有交易協議咩

呢件毒撚非常之可怕

藍藍路即係IronClad, 佢有連登帳

似係認真喎
佢屌樓主得寸進尺

咪玩啦ironclad
係咪連你都想搞到自己變黑店

有冇比個撚仔屌埋
個撚仔咁樣衰臭毒都肯比自己條女同佢拍片
不了坐埋都覺臭

佢本身已經係黑店

笑撚到我 金河田
淘寶料砌機

條女都唔係話特別好
但撚仔有撚得屌咩

屌左唔通又開post話你知咩

佢啲list無論連登定EPC谷都比人拎過黎笑啦
之後咪又係隔一段時間收編洗地

more

真咩

原來本身已經係
我見佢同techicardia拍片以為佢唔錯

youtuber何sir仲有冇出片

ironclad

google first result

cm psu
amd original cooler
on9 led strip
trash cable routing

咁嘅嘢話精品電腦

唔使講咩都知黑店啦

CGA 班mk仔關係咁亂 有咩出奇

之前有個巴打半年先收到部機

嗰條片部機都唔知有幾多淘寶貨, 個case已經係

依家可以俾佢慢慢發表

本來我都唔想屌，睇撚到呢條友啲留言真係火撚滾。
你邊撚個啊，退撚咗款仲要畀多一千蚊你，仲要嫌唔夠？
去到尾你都冇幫襯過喎，飛馬一蚊都冇賺過你。人地欠撚咗你牙？
成個連登都係呢啲智障。
收皮啦你。
畀著呢啲客搵著我，一定畀我屌到上天花板再屌返落黎。
係得飛馬會同你咁好氣。

就算係客，都唔係大撚晒。
你連客都唔係，只係一個攪事既癈J。

喂大家唔好攪錯。我冇講過飛馬冇錯。呢單野佢地7到核爆就梗架啦。
我屌緊事主得串進尺。呢個世界唔係非黑即白咁簡單。

Ironclad你收收皮先啦
大家識做啦

我有啲睇唔明

唔係還訂金+賠訂+$1000咩？

深水埗阿姐都唔受佢玩啦

上面風扇都係抽入

不是 係$1000 only
佢d語言偽術好撚勁
你留意番字眼

有曬timestamp佢兜乜撚呀
賣淘寶野仲咁串出少句聲算啦
唔係咁撚好死出黎幫飛馬食子彈下話

杯唔到ironclad呀

本身都唔撚入流點杯吖

佢啲機大部分都係吸塵機

原來係咁
唔怪得啦
廢人一家親

Ironclad 笑撚死

好曲

呢點要比返個credit撚仔
講毒
Huan 呢個台仔youtuber仲毒

可以想像到佢平時出街係點唔敢同人講野

sorry柒左
唔好推

地獄犬工作室

香港人做生意，好似唔理咩叫品牌，將 branding 丟埋一邊，做核突野打爛仔交

我就咁睇啦
佢嗰啲機箱好多係淘寶
只不過佢噴左油你見到嗰啲大陸logo

搵電莖雞做賣點都知唔係好野

喂大家唔好攪錯。我冇講過飛馬冇錯。呢單野佢地7到核爆就梗架啦。
我屌緊事主得串進尺。呢個世界唔係非黑即白咁簡單。

呢句先好笑

樓主咪話咗一千蚊當賠償寧願唔要
仲要屈人一千嫌唔夠，刻意扭曲
人話一千蚊賠償唔接受，有冇了解過人點先接受
當用錢就解決所有嘢係間鋪
退咗錢就當無幫襯過，唔係客，食完嘢痾屎出嚟係咪當無食過
事實間鋪的確係欠咗人，人地要貨唔係要一倍定兩倍打發人走

品牌? 食得架?
炒卡重要d唔洗教啦下
一張賺幾k喎

又出黎柒撚仔學人講尊重
我都唔撚柒鳩想回帶再貼多次啲圖
各位巴打自己睇#93啦

買哂大陸野比客
但係黃

仲要佢話咩退咗定就唔係客
咁你條女俾我砌撚完
我再俾返你
咁都係你條女姐
最多比多$300你

屌你自用都算
比客仲聲大大
真係cls

臭蟲論

佢哋依家咪勁囉，兩班人熟到仆街，跟住扮撚哂野怒屌飛馬做場大龍鳳，跟住就繼續搭搭膊頭圍威喂

之前上嚟po自己公司部diy itx機畀哩度巴打恥笑好柒 然後屌鳩香港人淨係識批評唔似得鬼佬係咁讚佢部rog光污染itx 最後畀巴打踢爆原來係ironclad個老細 急急腳del po嗰個？

咪即係退訂金($1000) + 賠訂 ($1000)
樓主Total 收 $2000
但係本身有 $1000 係樓主本身比既訂

樓主冇收喎

無顯示卡點用電腦?
咪又係要同你焗買砌機
仲賺得多

依條友咪ironclad老闆

你可以自己AMAZON買張GT710等住先

個鬼佬咁樣係讚緊佢咩

同林仔一樣 屌完屌飛馬既人又話自己都係屌飛馬

屌佢老母真係痴撚線

告消委會告得入再報告下，告唔入柒左都記得上水

puke

拖咗人4、5個月先賠得1千
5千都仲話有些少誠意
如果事主顯示卡壞咗等你張卡咪仆街
4、5個月唔使用電腦

係，我講緊飛馬比既offer
樓主收番訂就無要佢賠果$1000
如果飛馬夾硬要賠就嗌佢捐機構 好似

之前叫窮人電腦上去砌洋垃圾 又華南金牌又金河田 全部都淘寶料
窮人電腦條友拍埋啲咁嘅片 仲要群埋撚仔度屌鳩j2c
本身我都支持本土電腦界youtuber
但最終都係頂唔順unsub

擺明串佢啦

下面有啲留言有讚
咁啱cap唔到
Link:

power_off好波

Backup:
砌到仆街，砌咗兩日終於砌完(2)

又spin

捐俾612 please...

證明facebook班友之前廢事出聲
ironclad一野炸哂出黎

畀白卡佬認為係”正常人”係咪都可以拎埋白卡？
有$2車搭

你下次曲要講明

點解仲有人敢凸個龜頭出嚟

負皮

明明上少少落少少都有幾個我嘅 reply

英雄主義

各位巴打容我不厭其煩講多次,佢地成班藍架喎
首先有飛馬屌米事件
然後個撚仔facebook話乜撚都冇學又想學人玩?麻煩跟返規則喎
林奠同支共都有佢講絕對既權力,香港人都係跟返佢地規則啦,雖然民主派都俾人拉鳩曬
藍絲思維速速現形
將成篇野套用返落香港人同港共既角度就知佢思考模式藍到仆街

睇左啲咩 救命

保守估計 4個月 賣卡都執左幾十萬
依家每人先賠1K乞衣咩
係咪之前屌佢免息借貸 依家拎返1k出黎當利比返人
又黎單方面改合約 樓主真係唔好放過佢
報海關報消委 一開波都係叫你上一次海關消委到落案
之後就全程電話溝通 到真係夠料要告 到時未必需要你上庭
真係唔好放過佢

佢地係咪嫌飛馬死得唔夠快
成撚日有人走出黎撥火
先係撚仔 再到條傻鳩

想討想屌，上黎屌
咪L同我縮沙啊
討論區大大聲。睇下見唔見人就知邊個得個講字囉

sad but true

佢真弱智唔係假
人地assume訂完等出貨呢段時間
佢就好撚執著上網撳掣
佢智商有冇80

飛馬想件事完 但班fd就係咁屌人 多得佢地唔少

樓主得寸進尺？
成班花生友都覺得佢太好人
你話佢得寸進尺

同類人認證。

屌米單嘢佢地又係得嗰一句「屌 兒登仔 算吧啦」

我係d苦主見到咁比條撚樣講100%報海關
留返同個官講

笑死
飛馬班打手係咁上下啦

又話淨係賣無人訂果啲嘅

釘係恥辱之柱上。
唔係因為炒卡，而係炒卡唔用腦。
做賠償做到另一次公關災難，on99

呢條友既行為真係好撚毒

佢個腦應該同佢啲機一樣吸曬塵

等你四個月賠一千蚊
一蚊都冇賺過就唔撚駛賠

咁呢個世界好多嘢都唔駛賠

藍絲認證？

以佢嘅思維去諗 Nvidia嗰單嘢佢應該係撐Nvidia先係
撚仔思維：N記借張卡畀你你唱衰佢 下次仲會畀卡你？
一係你有絕對嘅錢買起NVDA
一係你就有絕對嘅權力
乜撚都冇又想學人做youtuber評測？

推下先 飛馬收皮 還看今朝
返去奶共啦幫主席含撚啦屌你老母

連登主義

好似同緊班生番嘈交咁
一味淨係識得屌你老母,屌你老母
完全唔反駁任何論點
上面件小學雞仲搞笑叫人入dc隻抽
唔知係咪手足們話佢條女做雞嬲嬲豬
不過玩得cosplay點會唔係雞呀,公道講句

再推 還我正常顯示卡價錢 還我3070

cls 收人訂 唔出貨畀事主 等足4個月 飛馬走後門畀貨礦佬
被人踢爆 潛水咁多日

飛馬「賠返一千蚊你囉」

睇林仔同佢條砌機片 肥毒撚 隔著個moon都聞到臭

睇完班打手倒米言論真係覺得飛馬執7左佢好過啦

我post1之後都係呢個post先入返黎幫拖
好記得當初大家都話樓主太好人軟弱

喂呀又秒尻人

當時訂左幾錢 ?

黑店撚客都唔扺制得

真係叫人投白票犯法 logic 嚟
奉旨要支持你發達下話
駛唔駛每個月關懷下 matthew 仔心理健康添啊？

佢係咪連字都唔識打要開mic講咁慘
又或者佢表達能力有問題用文字講唔出自己既諗法
媽呀

真係藍
冇改錯名

你未做過 display 卡唔明有幾辛酸㗎啦
想改變就自己起間硬件廠
成班兒登仔齋出口又唔出手

我唔知，苦主唔係我，食花生見到100%match 咁解
不過應該有傻鳩話無單無據任人地噏就係屈

睇完呢單野
我都係過返隔離砌

交貨之期已到，世侄快啲入嚟同我含撚

721證據?

佢係咪傻撚左個鼻呀你老母臭閪

撚仔 平少 IronClad

上amazon日日撳掣都撳唔撚到一張gpu
唔係話上網撳個掣好易㗎咩？

到底呢壇嘢飛馬慘啲定撚仔慘啲

唔講以為佢地先係苦主
連登仔迫害香港 Top Tech KOL

想知班藍絲狗訓撚左幾耐?仲講721證據
打手都搵件高質既出黎隻抽啦

係囉 撳個掣有咩成本

原來等貨等足4個月 唔係成本

屌你老母乜撚嘢 訂嘢冇貨有風險好正常
家陣係上kickstarter眾籌出新顯示卡呀？
咁你不如食鳩埋個訂吖

之前咁串，衣家就道歉？邊樣先真呀？

Btw 之前落埋訂都唔俾貨，衣家填Google form 又唔收訂金，我諗應該等到2023年就會有貨

Vg條油都on撚99
又要直播比撚仔上黎兜
又要講到成單唔關佢事同佢一d關係都冇
（唔關你事既就咪比個平台人上黎講啦）
（自己同飛馬拍開片 又要加幾句 ）
（你咪大大方方咁話 我同飛馬關係叫做密切 係呢件事上面出聲對雙方都唔公道 所以唔評論囉）
人地上你fb問一句到尾飛馬岩定錯
你唔敢答 就block9人
仲要拍住片咁block
Block完放上fb拿返揸沙
肉9酸小氣
跟住又例牌連登仔乜乜柒柒
成日連登前連登後
係咪每次講撚完呢句都覺得自己好撚清高
最後？最後咪又係繼續上連登
繼續睇到唔支持你既
就再次話哂成個連登
無限loop
面皮咁撚薄 EQ咁低
唔岩做YouTuber架啦
我Sub左咁多年 都係unsub算
反正你睇到我呢篇野
都係心諗unsub囉唔好睇我d片囉
唔靠連登仔唔需要連登仔
成班人都痴痴地線 對人不對事
總知一見到連登就屌左先

matthew: 條橋新請個intern諗架 唔關我事

佢係DC出貨畀人 睇返上面幅圖

好撚串

間黑店恰鳩啲客懶/唔熟手
就博懵起價/餵骨

一放上嚟真係大開眼界
良心公司海馬電腦

得償所願

海馬同行競爭對手嚟？
啲暗黑兵法使得咁好嘅

佢好撚威 我諗緊佢係唔係曲線 借力打力做尻飛馬

呢條乜水
路人定朋友定員工定老細

之前屌edwin嗰單嘢已經unsub咗

matx板用atx箱

俾我講撚中曬毒撚特徵
自視過高
自我中心

真心咩，原來呢條友係做生意㗎？

乜原來呢啲咁嘅思維依家都可以學人做生意

講到尾，又係「做生意係要必賺嘅」

買樓花，起好樓之後建發展商可以追樓價差價？

調返轉，我落訂依家樓價跌咗少少，我係咪又可以追返發展商差價？

乜依家做生意嘅人都唔識咩叫「落訂」？

飛馬呢壇嘢的確係欠撚咗樓豬，淨係時間值、貨品差價都唔止$1000

放間鋪上 kickstarter 算鳩數啦

服務態度拍得住咖啡機同磁能線

時間不重要。

轉行全職拍賣吖嘛

屌米單嘢係世侄自己自爆咗

而家先留意到

果時其實我有份屌
答單屌埋飛馬
不過果時飛馬呢邊冇咩聲氣

花生

佢個意思係幫襯佢啲客都係水魚 即係見到手工兩隻字再加埋啲七彩rgb就幫襯佢地買電腦嗰啲人
上飛馬幫襯得起碼都有少少電腦硬件知識

悠二: 我當時害怕極了

幫襯你？咁你都要開個朵先得架
咁撚巴閉，真係幫襯你唔起
開個朵出嚟啦
等大家唔好阻到你做生意

真係好7

依條list 佢當客仇人？

VG條友真係好小學雞

啲評測又無乜料，又唔識講嘢

真係死淨把只係識屌人嘅口

我都唔明點解佢可以做咁多年...

未有呢件事之前，仲係XFastest我都見親佢啲片都熄咗就算

自從佢出左真人樣就冇睇了

又blacklist多一間

等幾個月硬食加價升幅 佢賠夠2000好未？ 呢幾個月要卡係咪剩係升咗2000先

佢大部分機都係吸塵機

想問721證據拎唔到出去邊?
拎去畀你隻藍絲狗老母個狗閪窿種菜?

人地以為自己好出名個個都識佢

大佬嚟
之前腦瘋單嘢.........

又衰咩

建議改名做墮馬電腦
食下花生先咁多po

肥林又炒車

賣卡執幾十萬
revenue可能有既, net profit冇可能有

研究緊水冷唔得閒呀

炒到入撚左ICU 不省人事啦
喂老友matthew你又話冇做過既?

已撤回.......能叫賣麼？

肥撚仔點解釋
OC同唔OC 唔同又點
你有六張都唔俾客
走去比礦佬？

衰過腦場黑店sales
我諗sales都唔敢sale淘寶貨

金河田

點解會搵佢砌 巳經係一個問題

賣曬比PM左既人冇貨咪撒回

飛馬大話完又大話？

最衰都係連登仔，咁撚多事

撤回再上架 彈出彈入 咬我呀笨

連登仔係咁

問題係佢唔係售後不理
佢俾埋保養...又明買明賣
你話個客問完但最後換左佢野就話者
依啲位我地都係食花生算啦

對唔撚住呀撚仔

撚仔快撚d上水啦
你部爛尻Prius 頭尾都入撚哂啦
我睇你咁唔撚夠膽話oc同普通版係唔撚同
兩回事嚟嘅
所以我有六張卡俾礦佬我都唔撚俾啲客
我睇吓會唔會有人屌撚死你

D 牌子 香港有冇代理先 佢點保養 幫你寄返上大陸

手工喎

呢個要推

佢下面寫住hold
不過我估計佢係良心發現hold 俾啲客
唔係賣俾礦佬嘅

火坑都自己跳入去
不過佢部部機都要痴自己舖個logo好撚反感

心理創傷 冇番10萬都唔應成啦

hold係佢自己打既remark撚有人知佢係咪真係hold

支那仔都唔用既電子垃圾

有冇代理都好
佢張單上面寫明提供保養
話之佢非洲貨都要保俾你
依啲位有咩事都係你佔上風
佢賣得貴唔貴...賣啲乜野係一件事
佢有冇呃個客又係一件事

點會有

又有苦主 差把風扇

一定信佢
識放上肥花之後黎個良心大發現
HOLD返俾個訂客

良心發現就唔係HOLD,係刪肥花帖啦
九成HOLD俾礦佬

爭一把風扇都唔俾個客
可見飛馬做生意係幾有原則

文化黎 我地識條鐵咩

po 多次
呢位師兄嘅講法收哂啲「無出過肥花po 代表無賣過」言論皮

油耳俾多左張卡人地做錯野都唔收返個客錢
呢個垃圾飛馬坐地起價仲要欠人地把風扇

facebook id: 731018346

今次飛馬錯就梗架喇
所有野都處理得唔好
但唯獨賠償依樣野我真係覺得樓主都做多左
佢可以唔俾任何offer你就咁退訂
訂既時候又真係有講明價格浮動
而飛馬又有最終決策權
樓主第一下唔接受佢賠償我覺得good既
有骨氣...寧願捐左佢幫下人幫下手足都好
但打後個兩段又話賠得少
又話不如一蚊賣野俾佢同其他苦主
真係做多左...難免有少少核突
本來就穩佔上風既你又俾人人地入

Facebook果位係訂普通版，現貨賣俾礦工係OC版貴啲

係分開兩條隊

就算踢多單 有人訂OC版

可能又「樓主係訂1張，有客人訂6張，1張同6張又係分唔同隊」，其實好合理

幾日前趁件事仲細細單，嗱嗱聲照原本訂價派返貨搞掂佢唔好咩

係要等到發到咁大先上水拆

呢隻海馬愈揭愈多臭屎
小二黎多兩斤花生

唔接受都唔得
我夠唔接受冇炒價嘅時候訂貨冇貨
我夠唔接受比人撚咗幾個月開價15000

唔緊要啦
証明連登大部人都正常
得腦場文化班濕鳩以為冇問題

sor 9 原來唔係100% match
撚仔快啲捉字蝨啦，唔捉無得捉嫁喇

首先我唔鼓勵大家針對vg撚仔既身型黎講佢地
佢地既問題唔係係個樣同身材到
廢事佢地又話連登仔淨係人身攻擊
佢地問題係做人處事好唔成熟
根本唔明做entertainer要跟觀眾口味
見到多dislike唔係諗下點樣呢條片咁多人dislike
而係屌你地唔識貨 觀眾低質 自己懷才不遇
又好似飛馬呢單野咁
根本唔關佢地事
兩個本身都同飛馬行得埋架啦
又要學人加把口
咁你開左口咁實有人追住你黎問架啦
你又唔中意
兩條油伸個頭出黎個陣根本冇諗過有咩後果

Btw
我覺得好多香港既utuber唔識做人
個人好撚唔humble
講野招積、串

睇黎今次飛馬收得皮

我明...但你唔接受係一件事
我只係話樓主主動提賠償依件事唔好睇
可以高招啲俾壓力佢
等佢再開offer

俾人踩到上心口
都唔可以落佢面？
佢連電話卡都唔轉走去買啲卡比礦佬
佢又要唔要面呀

上面同埋前幾個post已經反駁曬佢地既論點
同埋針對佢地所講既野提出反駁
但係佢班垃圾駁唔到
巴打們玩到冇野好玩咪笑鳩佢
高登以黎都係咁架啦當推下post

唔係我
係ironclad

笑死

法奧成為最後大贏家

喂屌你老母藍藍路，乜9ironclad手工電腦？飛馬篇野廢還廢目標都係想撲火，你又想返起啲火呀？
你講啲19道理林仔講過百幾次，又玩泥漿摔角呀
我知你有連登ac架，你po過部19成品上連登架麻
唔洗收埋係discord講喎,你都係垃圾連登仔之一

ironclad都出埋黎做小丑
幾時到其他網店同youtuber

喂撚仔上水啦
琴日唔係好撚串話又唔見有3060ti 3070苦主咩
而家喺度點解釋
唔好同我講o唔oc 同爭把風扇

玩爛啦就快

唔好講識唔識做人、外表呢啲...

淨係講啲片嘅質素、評測內容都真係不堪入目

條仆街潛撚咗水啦

一早講咗
撚仔淨係話嗰兩張圖入邊既卡係冇客訂既
屌佢老母咩
而家飛馬淨係賣2張圖入邊嘅卡比礦工？
傻嘅都知啦

你做咩者咁燥
燥就開始諗唔到野架喇
落佢面咪屌佢囉...搵多啲證據出黎擴大輿論囉
樓主一開頭咪落緊佢面囉...依啲咪靚囉
但後面係開始有少少變左質
外人睇就覺得你都係想搲野
搲都唔好自己出口搲嘛

仲要出埋張單

撚仔要撚下點兜先出得番黎

係咪哩部？

本身都錯，冇得坳

呢部
我記得我話過藝術呢家野好個人之類

6L itx(機箱外嘅嘢唔計)

無謂比啲外人帶到風向，樓主處理都會俾人搵到位抽抨，因為佢哋一定係錯嘅，所以目的唔係喺主要論點反駁你，而係要講其他嘢令啲人覺得你或者其他苦主唔合理。
其實樓主出完第一個post，令其他巴打可以加入同其他苦主一齊屌柒飛馬，佢嘅歷史任務已經完結左， 唔需要再太過評論樓主做法。

條傻鳩仲死撐

之前見佢仲要走去cap雞蛋妹條片下面啲comment
就喺串啲人剩係睇女唔睇內容
咁你咪自己諗下有咩方法去吸引人睇囉
老實講人哋再專業啲就直接收你皮啦剩係識屌觀眾

無錯
個時啲人笑9佢，我未知佢係電腦鋪，仲幫過佢口幾句

有埋張單咁惡

連登仔又迫害海馬

掉返轉人地私場屌你就話叫人轉場公開講啫
屌你人地公開討論區數臭你
你叫返人入你私場講
貪個場冇人睇柒咗都冇人知
定想幫你個垃圾場刷人氣

消滅屎家軍 刻不容緩

迫害肥林

迫害ironclad老闆

已經unsub左佢 屌佢老尾

樓主係撚想 r 嘢咩
唔撚 gur 咋

條友一早退撚咗錢
諗住算

喂藍藍路
係呀我屌你老母呀
縮你老母沙咩
你明明有連登ac唔上嚟就真係縮沙啦
定你唔好意思道歉所以要入discord道歉認衰仔呀，唔洗喎你收收皮縮返入屎眼得架啦

有LTT可以偷師唔偷
偷到3成都唔洗好似依家咁

真係睇唔到事想R野喎

講LTT會俾民丁屌

事主

唔識ltt...

我知呀
我覺得第一段打後既可以講得好睇啲咁解者
Btw樓主仲要等幾耐先有機用

epc,連登,fb三條線都屌飛馬同班9uper
玩撚完啦佢地

都好多人幫佢地口話冇問題兒登仔係咁
但係又唔正視問題

肥林咁忠粉

依幫叫藍絲

果班小數就算鳩數啦
都無獨立思考既
一尾跟從,個腦生係屎忽到

都係個句
同政見無關
關智商事多
有條友係都要講721獻醜除外

冇腦

似黑暗兵法

vg 係怨婦界utuber 應該都數一數二
佢見到多dislike/少人睇，第一時間唔會係諗自己d 片拍得柒或者件product 有問題
而係會諗d 觀眾/其他utuber 攪鳩佢
因為佢自己一定係岩哂

首先ironclad
我唔知踩親你邊條尾
令無啦啦開po屌鳩我

喺咁針對我話唔係客
首先我覺得落咗訂嘅時候點解唔係客
話我冇俾過錢佢賺
你依家強行扭曲到退咗訂俾你就唔關事
我之後做啲咩都係你口中所謂既廢j搞事
冇俾過錢佢賺 就俾你形容到完全冇資格講嘢咁
係呀而家有買過野啊咁就資格未啊
喺訂完卡之後兩個禮拜買
我自己就覺得兩件事唔關事嘅
所以冇提起姐又要俾人屌唔係客

其他10幾個訂咗卡嘅客都係搞緊事呀
你唔係真係以為覺得我為嗰1000 $2000蚊
搞咁多嘢呀飛馬都係回應左一篇野咋
我篤爆咁多嘢出嚟又要應你啲咁既人
你估我真係好得閒？

——————————————————
另外呀
你唔好咁癲啦 你睇吓你講嘢啲口吻
惡撚過啲你所謂嘅連登仔
一言不合就屌人老母
人哋咁多討論區都講緊
你叫人入dc到講冇人入嚟你就屌鳩人淆底
其實所有人都真係冇義務入嚟
今日係星期四中午1點呀
你間野咪冇生意所以咁得閒呀

同埋用你講法喇 你邊撚個呀
你又當自己皇帝定係咩
唔入嚟就要屌人老母？
咁討論區就打字㗎喇見到咪覆你囉
講啱聽嘅說話就話又一個正常人
係呀得你嗰幾個先係正常人囉
人哋覆你 你唔啱聽就笑人狗吠

你冇做錯事我我就唔會開post既
不過都係會喺呢邊回應下你

——————————————————
仲有我都同老細講到明
我自己就覺得有心賠償既話呢個安排唔合理
都同佢講咗 如果佢都係認為呢個賠償
係佢哋能力內合情合理嘅話
我十分樂意將呢個賠償捐咗佢
我亦都冇強迫飛馬任何野
我咁樣都係閪？
飛馬當初啲CS咁樣 有冇覺得自己係閪？
——————————————————
另外我真係唔知Facebook嗰邊啲人有幾多個真係有追開post
有時錯咗我真係唔想再解釋比啲人聽

1.我最初訂嘅時候係冇價格因來貨上升嘅條款
後尾先加上

2.當初訂嘅時候其實話tuf幾日有貨
後尾話唔夠貨
叫我訂tuf oc 話最快三星期

3.其實唔係冇貨係有貨唔派
係比我對質之後
已砌機優先嘅條款先口頭加上

4. 成件事係經我自己發現及對質
飛馬電腦係完全冇主動聯絡過我商討任何
關於顯示卡嘅事
如果我唔主動搵佢地呢件事仲係隱瞞緊

路過睇到真係覺得好撚好笑

依家消費者係咪要幫商家諗埋點樣賺錢?

我都只係想黎買野架姐 你賺唔賺到錢關我撚事咩

um....其實你講呢堆性格缺點似係好多香港人通病，出黎做野都好撚多人係咁

Sor
一蚊嗰個真係純粹講吓笑
意思係叫佢唔好搞
我1000都唔要
唔通真係叫一蚊俾我咩咁核突咩

樓主好波
又絕殺班賤種含撚狗

次次都鳩嬲開live屌人屌到清晨
又唔諗下自己比資訊有時錯嘅甚至冇用
SN550有次話有DRAM
Verbatim個啲唔講
Hikvision都報行情係咪想水鳩人
本身QC已經有問題仲要係中國公司

免息貸款真係幾好做

我依家有幫襯過飛馬有資格講未啊
係咁話唔係客冇資格
冇啦啦屌人老母我依家屌你老母啊ironclad

喂藍藍路，對住個discord無人入嚟然後幻想自己好有道理無人敢入嚟係唔好好high

食緊花生 入面已經扯曬火

你個姿態行出黎
一係就想用呢單野令佢身敗名裂，幾十萬拎做生意既本出黎一炮賠哂。
一係就係想要合理滿意既賠償。(例如你話一日內死張卡畀你/賠差價。
如果你求第一樣，就係個心地差想人死(cancel文化)
如果你求第二樣，就開個價出黎搞得掂你既先好講野。
你現在開口講錢，即係唔滿意自己搞完大龍鳳唔夠多收獲啦

唔好阻住人地係discord同自己班信徒打飛機啦

咪繼續mon post有ac都唔入敢黎係要係facebook狗叫 lo

之前係佢到砌過機，好彩幾日就收到機

但追唔晒D post
簡單黎講，即係D 客伙佢到訂卡，但遲遲到出唔到貨
但比人踢爆佢地賣卡比礦佬，即係有卡扮冇卡?

有無簡單描述下,真係無玩discord

Yes
仲有就係排緊隊既無貨
砌機嘅一問就有貨

屌你老母入去會下佢先

本身我都想靜少少㗎啦
無啦啦唔關事又喺度嘈乜撚姐
又要焗撚住應你 陣間唔應你
你又屌我老母話我淆底點算
我咁耐都冇問候過老細老母
你就喺度屌人老母又話人廢又話人搞事
今日平日中午都要搵人撩交嗌
想點撚樣啊藍藍路 比我唞吓啦

你同飛馬對話入面講左出口就有啲啲核突囉
不過都冇咩影響既
最多咪俾人講兩句
柒既點都係飛馬
你最後點...買到新機未

高級黑
曲到圓

一分鐘五條友50句新text酒樓廚房都冇咁大鑊氣

佢個回應都1999, 好幾句都唔知講乜
btw真係應該告鳩佢, 無教訓呢d 商戶一定仲有下一次劏客, 出事就話係個客既問題

hold起你訂, 乜鳩都唔做, 已經夠用d 錢黎周轉, 又或者買Nvidia 股票都賺到笑, 無本生利, 好過借銀行

個客信你先係你度訂, 對個客言而無信, 仲點敢用呢d 公司

屌你又話入去討論，點解得兩個人講嘢仲咁撚有禮貌搞到我唔好意思屌老母

講真果句
如果賠既唔係一千而係一皮
相信呢個post未必會出現
佢唔多唔少有嫌人個數太細講左真話

係公司，如果唔係都入去屌下老母

賠一千，樓豬問題依舊係度

你有心賠就派返張卡，履行當時嘅「合約」

賠一萬如果可以cover到差價咁就合理

人地比哂機會飛馬補獲，佢比人當係傻仔咁撚喎
未爆唔補，爆完等咁多日先出聲
出完聲就比埋d一d誠意都無既賠償（我認為都係撚狗）
合唔撚合理呀難聽d講想佢收皮都無問題啦
要人地開offer先跟既誠意有極都有限啦

有咩問題
起碼賠返個差價俾人出去買卡啦
1000乞衣咩

個群係冇人講嘢嘅嗰隻藍藍路應該縮左入去老母個閪

無追咁貼
有無discord link

On9

認真
1.其實樓主立場一早出咗
2.其實佢賠償合理真係可以解決件事，的確金錢係其中一個方法，無話大唔大貪

有班友想引風向話事主貪錢啦
大家睇路

係囉
本身咁耐先出黎已經ON9
出黎既第一個聲明仲要係spin而無真誠認錯
加個1000撚狗計劃
繼續炎上好正常啦

你追故睇下我上面咩立場先
唔好小小唔岩聽就話帶風向

點貪都唔夠飛馬黎啦
起碼賠返張卡俾人啦下話
1000蚊喎屌那星

EPC FB group有

真係為公義為腦場文化發聲咩，咪玩啦
你搞大件事一係就唔順氣想搞到佢死為止，
一係就係拎返相應既利益，
一係就以搞死佢為威脅拎更多利益。
一係就貪，一係就心地差，一係就又貪又心地差。
唔通真係會為公義咩

已經搵到
不過都THANKS

對住飛馬依啲公司仔的確可以膽搏膽

1000蚊

貪錢冇問題呀
我都貪架，
我花生架咋，賠到飛馬仆街我都支持呀
不過唔好將貪錢包裝成為墮落既腦場文化革命ok?

搞清楚邊個令邊個身敗名裂先好喎

打開門做公道生意，會俾人搞到身敗名裂？

依家就係飛馬自己做生意唔公道，俾人踢爆咗。

就算飛馬破產都係咎由自取，關樓主咩事？

樓主開post就話人地搞場大龍鳳，即係你覺得飛馬無錯？

講野唔合你心意就話人帶風向
諗野只係得你一個方向
一言不合就唔係同路人
不知所謂

無咁極端喎師兄
起碼我就真係食花生姐
其實呢到討論區大家一齊討論件事
唔洗定斷件事係為咩而做

嗱，你講嘅野無論係貪錢定革命都無存在過
食花生一齊食，唔洗定論係咩目的下化？

喂 阿飛馬哥入左DC呀

轆轆下留言見到條傻柒藍藍路話佢連登AC俾人封撚咗

我覺得最合理係依家成本價出一張卡俾樓主
樓主保密成本價

又咁講，連登係個公開地方，早有深水寶麗萊呢個林仔代言先例，大家敏感少少係正常
呢到已經唔似其他連登post咁一言不合互屌老母

入DC回應無用嫁喎，口講口賠？

要回應就整篇文白紙黑字

直接賠卡啦
咁撚大間公司
1000幾千都輸唔起就執柒左佢啦
我要初戀呀 唔係要錢啦仆街

原來巴打都覺得深水寶麗萊有問題
琴日睇佢係隔離post扮中立帶風向

飛馬哥敢入嘅DC Channel ，大家知咩事啦

落左訂就係買方
唔使理D腦場白痴, 有單有據, 叫佢幫飛馬電腦出庭同法官講話唔係客

最簡單
跟原價賣返張卡俾樓主啦

入dc根本就係on9
成班蛇鼠係道
要講就白紙黑字用文字講

樓主訂個時8000 佢咪8000賣返張卡比佢

不嬲都無人話咩革命乜乜
得你自己係到帶

個post好精彩，好多巴打圍住佢嚟屌

睇左咁耐post都知樓主從來都唔係錢唔錢既問題
佢一開頭已經係講緊知加價，但係等左咁耐先叫飛馬比返一個reasonable既價比佢就得，唔係跟返原價都無問題，但係飛馬就撚狗開礦佬價樓主先屌咋喎
但係而家樓主就比你暗指銀碼唔夠，你唔係想引人話佢貪錢咁係咩

估唔到ironclad係咁

咪住先
我從都冇講錢銀
冇話過咩一千唔夠
我叫老細比更加好嘅賠償方法
一係咁啦你15000-7899
個差價同我去捐左佢 可以？

正視聽 成件事都係飛馬柒上加柒 唔好再講其他野 追擊

唔好話人帶風向呀，比人話不知所謂架啦

依條友之前係連登開post已經柒
後尾見samson 林仔同佢拍片unsub哂

捐去飛馬炒卡基金

我支持樓主合法地爭取佢所有應得既權益，
飛馬會唔會因此仆唔仆街唔關我事我只係花生，
飛馬有冇錯我唔係當時人唔加把口，
樓主貪唔貪我唔評論因為我唔係當時人。
我只係想講
樓主你想飛馬仆街就開宗明義只會搞到佢仆街死為止唔接受任何和解同賠償，
你想貪利益就開個價先好講野，
咁佢又唔接受賠償但又講利益(1蚊) 咪即係果口價唔岩囉，唔岩咪講到岩，唔好拎d道德野出黎講話人唔公道

班撚樣而家想當你係下一個何sir咁玩
睇路

成班仆街
腦場之所以黑到咁咪就係因為你班撚屌囉

大到豐澤做錯野都係退訂加俾三百蚊代用卷
變相要你買野添
成本價俾佢...樓主有卡用又攞晒彩
飛馬叫做挽回少少聲譽...賣少張卡賺少幾千

屌客咪屌客囉點呀

請撚咗個臭雞就咁撚大支嘢
冇epc同林仔佢什麼都不是喇

都係一個方法

Ironxxxx白卡老細唔識打字 將就下

何sir收左皮未

咁果單野冇點同
明眼人都知佢標錯價啦
性質都唔同

一開始雙方最好解決方法真係成本價比一張你
唔知點解佢開埋啲咁既offer

利益同公道係兩個詞，但都可以有關連。賠償（利益）合理就有公道，好合理呀？
都係個句，樓主立場一早係到，宜家亦唔止係樓主嘅事，抽抨樓主無意思

之前唔太識佢 睇samson條片覺得無咩野 估唔到個人係咁是非不分 睇過下佢個網 諗唔明有咩人會幫襯佢

拎去賣畀礦工仲好賺
賠嗰$1000小數目啦
炒一張都唔止哩個數

其實正常係咁做,
對馬哥唔想輸

收左 柒在850w係借唔係換 felton有錄片 死死氣和解道歉

琴日有出片
已經無人狙擊佢

我都冇話利益一定係錢
可以係其他野又順氣又拎利益就係一家便宜兩家著。
拿，你開左價，叻仔

等睇飛馬還價啦

屌都廢事

豐澤第2日知出事就道歉退錢啦
飛馬拖撚左人幾個月呀 條弱智柒撚到

如果你係講標錯價單野就收皮啦
點同飛馬單野有得比啊

fb風向都轉埋 劉健林同乜撚野平少即刻縮返入老母個西

撐你

直接比錢買部吸塵機好過

林仔終於肯聽我講深潛柒少陣
EPC好多人搵緊佢

唔好講廢話啦麻煩你

人地撚仔準備星期六開live屌哂全世界連登仔

仲有無去飛馬到買嘢？

飛馬打手兼t記員工暨反油大將軍

原價攞卡 咁其他訂咗嗰啲點算
諗起飛馬一次過原價賣曬啲卡畀幾廿個苦主 諗起都興奮

搵人計下佢講咗幾多句「屌 兒登仔 算吧啦」

以後去terminal買 暫時死淨佢

好想買多張3090
放左張3080
飛馬有無貨

我唔知其他苦主幾時訂呀但我一定係
係佢啲條款加上去之前訂

訂8000
我賣8000?
我賣比礦工1萬2
賠1000比樓主好過

dcfever搵harry應該有 問飛馬就冇

岩啊
時間唔係錢啊?
佢浪費左樓主幾個月時間 仲要而家出面貴左幾多
個到又唔係錢啊?

漏左供應商

以林仔個格應該星期六點都會屌柒飛馬先嘅
當然之後佢會點樣做週任屌Letho我就唔知喇

吓
唔係有錢就買到架？
執柒左佢啦

淨袋三千

飛馬真係覺得自己做錯嘅最起碼都用原價賣返張卡俾樓主
而唔係賠一千當無事發生過啦
樓主俾佢撚左咁耐，一千蚊當人戇鳩咩

比你提一提，tag下個平少先
有冇人知佢係唔係就係嗰個小編平少爺-HKEPC

佢敢咩
一屌飛馬以後就唔洗諗會有對方sponser 合作

呢句癲，落得訂你就預咗

係呀 佢仲未講對唔治

想買卡我出夠萬5俾張黎

幫飛馬含到雪雪聲

5分鐘屌飛馬，90分鐘講腦場文化點慘點慘，90分鐘屌連登仔

錢就樓主出
貨到跌低過8000咁又點？
又正樓主比左8000/補到8000
1$都唔會蝕
貴過8000$
咪同佢講冇貨囉

班撚樣都傻閪黎

btw, 有冇dc link
想聽

係佢

呢條毒撚上次含辛茹苦砌部燈籠出嚟比li登仔瘋狂恥笑依家仲懷恨在心

飛馬嗰邊唔可以明目張膽賣咁貴 代理見到就唔好
有錢就想買到請稍移玉步到dcfever搵harryw

飛馬細細力屌15分鐘

連登仔？屌足150分鐘

都冇人講野

喂大佬，話我不知所謂
自己又笠左水？係咪又連登仔算吧啦

ironclad係咪之前砌部柒嘅水冷機po上嚟俾人笑嗰間

講咗咁耐 有冇行家講下入貨價/要食幾多骨

食飯時間諗住入黎食花生
點知無料到既

仆街，條友已經退咗錢俾我，一千蚊是咪冇份了

執咗個網專做礦佬生意啦飛馬
橫掂淨係用人地啲2手買賣網就已經賺到fat fat
連maintain個網頁，server錢同pr廣告錢都可以慳返

推到飛鹿收皮

有樓主墊底幫飛馬接貨
樓主唔肯接就沒收佢$1000訂金
唔講仲以為玩緊期權

悠二講過啦 入一張要食一大堆骨
不過實數唔會講
有保密協議

mola 你接受咗佢退錢 你可以場外食花生啦

賣手工電腦果間
最近請咗個Shino做代言/PR?(我都唔知佢係入面做咩)

唔知有冇人有興趣係佢FB留言話佢老世唔尊重客人呢?

差價差左幾多

撚仔：呢張有 OC 喎, 你有咩證據話係同一張

嘩屌
好唔好去官方epc page搵佢佢唔應我又入唔到epc group

前年已經全力奶共

你都係苦主, 不過無可能法律追究

算吧喇
平時開show佢永遠縮到最後
做應聲蟲嘅人本身不值任何曝光

冇影響力一定係含架啦
hardware unbox都係LTT幫拖先冇事

講真話
一千可以做到啲乜 咁不如捐咗佢
我7899補1000可唔買到張卡？
我1000不如唔要你又覺得我貪錢
大佬我都唔係開善堂
我都想要張卡打機都咁撚辛苦
我而家買3080都要食街價
咁樣又點計？

幫客逃埋稅
大家怪錯飛馬喇
飛馬處處為客著想
賣咗張gpu畀你都冇大作好玩 不如蝕底啲等佢拎去賣畀礦工

同打完科興死撚咗一樣

果然係改善腦場風氣

依家8千幾啦
7499>15999

唔好意思比少少私怨時間我

喂喂平少聲大大叫我過facebook，嚟到之後見到你打左一篇9唔搭8文咁大把，係比林仔掌緊嘴定條脷奶緊馬袋呀，洗唔洗掉西瓜搵你呀

呢隻月月月真係戇鳩鳩

你段野同飛馬講啦7頭皮

其實講起訂玩具訂左唔派貨，現貨炒價賣先
會咁做既都只係有個別閪鋪，同埋多數都係會比人屌

佢地班人又on9當道理

佢咪老細

黃店喎
定係比貨大陸仔整核彈？

麻煩你就睇清楚了解下我講乜先好冇
我由頭到尾都唔係幫飛馬講說話喎
有心定冇心...錯就係錯
豐澤依啲快手認錯加小小補償...依啲咪做野囉
飛馬拖完又要死兜...處理手法極之有問題
我提豐澤既說話只係同上面個個巴打講
並唔係針對樓主ok？
我亦都提出左方法...雙方好落台
而樓主可以最小程度既外來討論下買到張卡
樓主最想既都係買到張卡者...你估係想要賠償咩
俾貴少少合理價錢佢都講明ok架
佢又唔駛捱貴買現貨...又唔駛等幾個月去第度訂
你get唔到我就唔怪你...不過就唔該諗清楚先囉

我支持你呀
估唔到你咁好人
只係想飛馬跌錢
佢畀錢就買到教訓真係執到

尊重啦係你地班兒登仔唔識欣賞咋
回應飛馬電腦

#482 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Btw我唔知dc講緊啲乜
但係九成屌鳩我貪錢

支持報海關

放咗張3080？

之前有間玩具又係收訂 唔俾貨 最後執埋

報左海關 有上庭 上埋蘋果 最後有報案苦主拎到錢

大家個個諗法唔同，唔係做到你想嘅唔洗單打巴打
食花生就一齊食

其實我尋日都諗緊
佢地會唔會個劇本就係當你係下一個何SIR

何SIR單嘢 Felton塞Corsair贈品俾佢
同樣地何Sir係話佢唔想收同唔要想捐走

支那國旗上面嗰幾粒星都好黃

你應該錢唔收都唔夠 , 仲要比返5舊水補償返飛馬 搞到佢一身屎

笑撚死IRONCLAD無啦啦衝出嚟柒
仲要講到唔係做香港生意

今次佢地做咗公義sir

都似係 用開大陸料

邊個話我帶風向話樓主貪錢咪邊個不知所謂囉
我都冇話樓主貪錢
我只係話樓主做得唔好睇

因為件事飛馬一定錯
佢地駁唔到就會扭曲你目的原意/spin去你係貪錢
先唔講唔知邊到睇到你貪錢
退一萬步講，你係貪錢，飛馬都係柒同錯

都唔好睇少
何sir就係俾felton惡食玩死

班撚屌權力用起上嚟分分鐘又要玩尻死班客

我唔係單打呀
飛馬醒水既睇到上面樓主講句野(捐錢果part)
加馬捐再同樓主私了
即刻完美落幕，我就花生得最開心

你唔係話去油耳度訂咩
油耳會唔會酌情幫幫你

Ironclad老闆圍爐取暖區

認真，大家唔洗再討論呢個點啦
退一萬步講，樓主就算潛左水，呢粒花生大家都繼續食架啦，right?

買樓落大訂撻頂都會被人追差價啦

大佬佢部車炒左人都傷撚哂
琴日咁撚多野講
依加真係有苦主出黎又收皮
屌你老母垃撚圾

係咪真係做親呢行都係弱弱地智

撚仔 / 藍藍路 / VG 講啲野邏輯都係支離破碎

但係又真係有人撐

定係呢個世界真係咁多人冇讀好啲書 基本邏輯思維都冇?

基本上都係一開始聲大大 去到後面唔夠講就會變錄音機重覆一樣嘅野 但係嗰幾句係完全冇意義嘅回應

基本上同bot係冇分別

btw啦

VG本身你做開硬道理都睇開,
你覺得冇人欣賞話摺channel我都覺得你本身啲片值得多啲人睇,

到你入XF有穩定收入都有凳你開心, 到你畀XF無通知解僱都有幫你屌鳩XF,

然後畀狗咬完遊蕩之後 拍啲片越嚟越濫 有時真係唔係懷才不遇 而係 真 係 唔 好 睇

咪撚再怨天由人啦 問題喺邊 你知我知單眼佬都知 係啲片本身唔好睇, 人地啲片一樣唔好睇 但係起碼知道自己個樣係賣點

諗吓自己有咩優點係可以做賣點好撚過日日喺度屌人哋點點點啦 自己都未做好 就屌其他channel靠黃絲 靠樣 靠身材

過埋今次飛馬 真係覺得冇乜必要睇落去 你同班frd真係睇落太撚弱智 幫唔撚落

不過係佢地口中變左江湖規矩/道理
藍屍廢老果然唔係扮

屌你 走後門既意圖本身都係無變
on9

有貨唔畀左訂左既人先？

一齊抵制黑店

何SIR係擺明屈代理想搏著數
係估唔到代理有錄音咪迫住收皮

Karma

乜撚野叫手工電腦 唔用電批用螺絲上螺絲就係手工電腦?

問題核心就係佢貪錢與否同飛馬仆街係完全無關連

開live唔熄superchat

有哂證據 有6張wor

啲chipset 自己整掛個箱自己鋸掛

想食手工水餃

手指上螺絲

估佢咪又係淘寶料淘寶機箱 再噴油當自己

請佢返黎做吉祥物姐
唔洗識砌

係架...但佢屈我做乜呢
我一直都企係樓主個邊去講野
樓主係冇錯呀...但都可以做得更好好睇睇only
話我做乜

而家全部人屌緊佢

一方面啦 superchat
呃sub 呃patron
另一方面咪幫自已build up noise, reputation咁
如果felton冇cctv冇錄音佢應該會得米

用膠水痴...鑼絲都唔駛用

手工安佢塊"出世牌"

我諗樓主柒同做得唔完美就大家都知嘅（擒日blur 單野大家已經指住佢嚟笑on9)，不過呢個時候真係唔係時間檢討樓主住

唔使咁上心 咁有推理邏輯 嗰時唔見一齊屌柒馬？
班撚樣都係睇撚仔，人妖，柒頭平啲風向做人

撚仔你食撚屎啦 換氧氣樽未呀屌你老母

有間唔知乜公司會整佢個logo係個機箱度

無人話過你
係你自己衝出黎話我不知所謂
咁我岩岩講既係唔係合理懷疑先
呢樣野argue黎都無意思，回歸返正題

屌你老母飛馬個賠償2都癲癲地
1蚊搶購賠到比邊個
要班受害者又晒自己d時間日日12:00準時係到搶你啲垃圾？
定係本身已經想做pomotion順手借題發揮？
一陣話唔定又可以左手交右手扮比人搶晒

諗諗下成間野都痴撚柒鳩線
無可能會有人再幫襯你囉

去飛馬買嘢=信政府打科興
飛馬嗰一千蚊唔會比你拎到

Unsub咗VG好耐越嚟越低汁

某端聽到都覺得不明所以

我都話樓主一示弱
班仆街一定當你狗咁撚
唉...

飛馬 撚仔 仲有咩藍藍路屌你老母 你地食屎喇

貼個logo上去係手工嘢

終端抵你咁串

#長知識了

原來其他行家對收訂嘅定義係咁唔同嘅，真係大開眼界❗️而我地收訂嘅定義就係...我地唔收訂 大家乖乖排隊🙇🏻‍♂ by維修哥仔

想知龍尾係邊請向客服姐姐查詢🙈

#佛系買卡
#愈亂愈好
#不然早就死了

象徵式收一蚊就信你
象徵式訂仲要俾1000/甚至全價

客服姐姐表示屌你我實忙死

好撚抵死個小編 終端同悠二真係最終贏家

搵人record 啦

自己有盤生意, 要去肥花暗地裡賣, 點解唔係後門?

見到都J出血，成塊墓碑咁

密仙 number

賣既acc又唔開自己公司名
有貨又唔畀落左訂既人

飛馬 正仆街

G持多d 鋪開埋網店送貨 食埋飛馬塊餅

問
小編平少爺-HKEPC

好撚勁呀手工電腦

會唔會有人想逃稅/洗黑錢？

飛馬逗撚左三日先逗到個濕鳩聲明出黎
本身個濕鳩賠償已經見到都屌
成班護主犬仲驚佢唔死咁出黎洗地

咩退左款俾多一千蚊你
炒卡轉手都唔止賺一千啦
好撚心講野之前用下個腦
仲話屌撚到上天花板

正常人邊會聽得明白卡佬圍爐取暖

象徵式訂唔係真係訂

吹撚到

Ok...大家揸過爬和好

terminal最大贏家

想睇燈籠圖

世界冠軍兼著名方丈 撚仔去左邊有冇人知去咗邊？
平時啲花生post 秒速上水喺喎
使唔使幫手報狗呀？

心急人上

仲要九唔搭八無啦啦唔知乜撚野1蚊bid
都痴痴地

根本係喇 公司名入貨 私人出貨
條數會唔會入公司條數度？

係epc撐左成日話有證據 有證據又深潛

LOOP下

讓治 憑point 1,2 你有對話紀錄喺手 你係絕對贏撚晒

人地腦場交際花同緊班行家/9tuber夾緊口供 唔得閒上水喇

係咪即係假設張卡入貨 $5199
出張單$6199
之後係肥花賣$9199咁

有保証訂咗就一定有卡咩？
老撚奉啊？

飛馬蝕住做用msrp賣顯示卡畀harryw 蝕錢唔洗交稅
飛馬點估到Harryw會咁衰拎去dcfever賣貴一倍

所以呢度有人做緊好事，講樓主貪又好咩都好，其實係迫樓主開個價
叫樓主如果唔係想整到人死為止既，
搞大龍鳳既同時開個價畀人解決，
大家好落台

1蚊必真係諗唔透

嗰1000 蚊免息貸款 唔撚係賺咩 屌你老母

砌到仆街，砌咗兩日終於砌完(2)

條傻閪係主場護主護撚到俾人屌足咁耐
終於等到阿金主出聲 仲唔扮持平即刻收聲咩
而家梗係去R金主過數俾保護費啦

良心

張單寫$3999都得呀
蝕錢等公司交少啲稅

飛馬係今次事件都係受害者 仆街既係harryw
希望大家原諒飛馬

有乜嘢留返同稅局講

飛馬左手6199賣比harryw 右手，Harryw右手賣上肥花9199

負評數仲多過個 PO 嘅正皮數

嗱咁講就唔得喇
你拎免息貸款呢個point出黎佢就會覆你咪賠訂再俾多一千你 好過你擺銀行收息架

講到尾收人訂問代理拎貨再賣炒家
有貨唔派 問就海鮮價根本就點都冇得兜

賣得果5件7件好心就收埋佢喇屌

算啦唔好搞佢啦
我真心鄧佢慘 佢已經擋左幾日
其實唔關佢事

去稅局告發佢

懷疑飛馬因為哩單嘢涉及逃稅 所以潛咗幾日銷滅證據
賠$1000畀樓主等件事唔好炒大

代理又係On9 呢啲情況block鳩呢啲仆街鋪頭拎貨嘛 若要人不知 咪撚似天馬Matthew咁低B

舉報哂海關同稅局仲有ICAC既話飛馬都幾撚唔得閑

唔關佢事又要「參戰」？ 撚仔講到自己將軍出陣咁款

頭腦清醒
樓主唔開offer變左俾人開左先
對方開既唔接受...樓主一句唔ok就搞掂
乜都唔多講等對方再開
一係就樓主一開始直接開offer
大家好落台
樓主其實佢本身只係想要張卡
都唔係貪啲咩...佢自己都話合理價錢都冇問題
飛馬自己攞黎搞...最後落台機會都冇埋

油耳都唔係開善堂啦

仲有金管局

唔夠膽應定點

當佢擋得果陣已經唔可能話唔關佢事
唔關佢事佢擋得做乜
又咩行情又懶係分析又話咩D卡冇人訂先拎去賣
講到咁清楚件事來龍去脈轉頭乜鳩證據都拎唔到出黎
飛馬出post就即刻留言奶
又話乜鳩連登仔撩興佢
不過佢醒目在而家即刻深潛
唔似得其他傻閪而家先出黎洗地洗到燒埋自己

飛馬賠成一千喎
大拿拿一千喎
你咁都唔收貨
一定係貪錢

屌你老母一千蚊買個機箱都冇撚咗啦

我屌你老母啦IRONCLAD
想屈讓治巴貪錢收皮啦
得罪講句你自己覺得一千好多啫
一定要搵人整合+組織成件事
唔好俾d撚樣咁樣做鳩讓治巴
如果唔係今個禮拜六世界冠軍同vg 一定齊齊幫手做鳩讓治巴

咁又唔係叫油耳送俾佢
油耳本身有自己價錢架嘛
睇下佢有冇辦法搵多張出黎俾樓主睇下岩唔岩者

飛馬可能今件賣咗幾百張原價卡畀harryw 仲低過來貨價
盤數最後蝕錢 稅都唔洗交

兩樣都死，如果公司戶口入貨，自己戶口出貨，賺嘅錢唔係落公司戶口，即係收益係自己戶口，已經犯法

報廉記啦，幾年前有單豐澤經理走後門賣iPhone 都拉咗。

因為炒賣差價唔係公司收，係經理同職員私底下收。

買個好啲既機箱都唔得添呀

終端抽水都比人叫收聲

畀錢Patreon先睇到事實 2/3 呀 撚仔話

報稅局開files 查下

姐係公佢贏 字你輸

唔知報海關佢係咪一樣咁同人解釋

油二呢個位搵到多張出黎都派俾自己排緊 砌機果D先啦

呢個位油二如果拎到張卡出黎俾讓治 信唔信下個俾人燒既又到佢

睇到條友話訂模型真係笑撚死
我就訂左五六年
我就未試過無貨既

根本佢地開訂前就有個約數
一到左就cut訂
同埋我未聽過依家仲會有鋪收完訂因為升價
之後同客講無貨 後門賣炒價比人
幾年前都仲會有 但呢d個名臭晒一早執晒

多鬼班撚屌同行打手繼續火水救火
愈亂愈好 繼續煲大件事

順便答下你班廢老成日問既
整死間網站有乜得著

你係正正常常鋪既點會攪你呀
呢D咁既閪店拿拿聲執柒左去啦

班友明顯好清楚自己d客係班水魚
所以到依家都仲串柒柒出嚟引戰

呢件ust 皇仁仔又係衝出嚟柒

總有啲系列冇咩人鍾意既

Harryw係飛馬熟客 飛馬老細蝕住做用msrp(低過來貨價)賣畀熟客harryw

佢覆果句行得正企得正驚咩夠精彩

佢同果個咩vxxxxxx平時有咩野都帶頭出黎食花生屌鳩人即係有硬件花生野就出黎講
2000fun 何蛇 我唔記得之前有無啦
而家咁大粒花生又咁細聲屌，幫到飛馬咁足，點講得過去，梗係一齊食先開心架嘛

但係會扮死狗送卡 唔會撚狗賠一千先

做人冇公關真係好撚大鑊㗎

講開又講，其實海馬後門賣卡單嘢係冇撚認過錯

支持報廉記！

戶口都可能有可疑

真，油二做返自己就得，唔好差隻腳埋黎好d
做多反而比人有話柄

果班廢物小貓3,4隻既9成都係小貓3,4隻
唔洗咁在意

油耳條柒頭淨係識聽陳慧嫻

又唔係咁講,真係有架
一係就好早退訂等你有機會去第2間訂
一係就問行家撲貨保住個商譽
訂貨既鋪早同遲派都唔係重點,冇得派一次就臭朵,
有人唔珍惜你唔駛理佢架播

魚死網破
我破你老母個處就破

樓主 支持你！

用私權優先供貨俾熟客，都一樣報得

因為貨係公司名義入，即係公司貨。

嗰條友一睇就知係嗰便嘅狗黎

商譽咁緊要既野唔珍惜,冇人幫到佢

法奧學下嘢啦
用msrp價(eg 3070=499usd 3080=699usd)賣畀油耳
公司盤數就做到蝕錢唔交稅
油耳再拎啲卡上連登硬件二手交易區賣同賣幾多 法奧控制唔到
全程現金找數

我幾個朋友就係開鋪賣玩具既
真係會唔夠貨
唔夠貨就會貴啲去其他鋪買都要保住個名

廉記好似有網上報案報左先

真心天真, 商譽有用成個腦場都唔會9成9都黑店
撚水魚最賺錢是常識吧

依條友好似有開實體鋪幫人砌機
不過睇佢語氣都係想做和事佬
廢事狙擊佢

事實收訂個下就要揹飛 客畀咗錢你 你跳ifc都要死張卡出嚟 一係你就冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽

依家成班人係DC圍攻緊Ironclad
多得班豬隊友 依家連登/EPC/Facebook/DC都狙擊緊飛馬

大如中田都要為保商譽補獲啦

Sorry呀 harryw喺上年9月nvidia發佈會前落咗$1訂 佢排第一㗎 同埋口頭上講好咗用原價賣畀佢 3070 499usd 3080 699usd

2021都仲有We Connect

HKEPC FB Group班圍爐狗都係睇風向做人
反而forum嗰邊啲火力仲猛過連登

呢個我覺得都未夠貼切，應該係食早餐，比人拖撚到晚餐都未有，仲要加收長時間坐係到費用，早午餐加1

佢地覺得自己好有道理係咁衝出黎撐飛馬

如果飛馬寫時價 邊個會屌佢？ 問題唔係呀嘛 毒撚真係唔好學人做生意

我曾經都有懷疑過
究竟有其他人比貴d（利益）就私底下賣比第邊
而有貨都唔比訂左既客
構唔構成老廉犯法既標準
真心唔識

除非入貨名義係個人，不過我諗都好低機會

如果係個人名義入貨又可以追查資金記錄，訂貨所使用嘅資金，會唔會係涉及公司戶口嘅資金。

如果用公司出面收訂嘅戶口資金用個人名義去買貨，再個人名義走貨，又有機會涉及「挪用公款」。

有時班唔夠貨都冇辦法
一係提早退訂
有啲客未必想退
咁遲左俾佢地都冇辦法
但承諾下次再訂野佢地會排優先
啲客大部分都明白...都唔會嘈咩

有咩事到時同個官解釋啦

冇得派直情報得警

湊客慘過溝女 啲毒撚女都未溝掂 你話邊會識湊客？

佢態度唔係重點
呢個世界百貨應百客
例子就係佢咁尊容都有女(雖然走咗去同林仔拍片
重點係佢老屈+抹黑讓治巴
想人格謀殺讓治巴

個個叫佐助嘅Ching真係好撚勁
屌到撚仔係自己地頭敗走

有無人總結下仲講左d 咩戇鳩野

公司決定就無問題
咁又要睇睇你間公司有幾多個股東，股東之間有無開過會啦

如果公司股東無共識下，作出嘅私人決定，從而受益就入得。

除咗以前炒聖衣單嘢咁大鑊之外 後面都無聽過咁重鑊氣嘅事
派玩具訂貨無貨派 行版好多時都喺問代理重有無貨 日版就問同行/行場現貨即買補鑊
利申 前玩具鋪員工

撚仔根本冇ground 去講啲乜 講啲嘢虛到冇得再虛 又撈亂啲嘢嚟講 喺度扮乜公道伯

會唔會整就整一個月，用唔夠一個星期又壞過。又要再整一個月。無限輪迴至3年保養完。

最後嗰段 佢好明顯係咁做

報左再算

撚仔話腦場文化呀 接受啦
咁點解玩具figure 呢一行咁識撈 腦場班毒撚搞到一鑊泡呀？

可能佢想自己親自同林仔拍
但無耐自己講嘢有啲奇怪 再加上個樣趕客
都係推條女出嚟引班麻甩佬睇 呃下view好過

所以你見果次中田應變得幾快

本身個市場都俾網店食咁一部份
呢D時候唔做番好D俾番個商譽
仲邊有人敢幫襯你

DISCORD個邊好撚精彩
屈事主嫌賠得少所以先出聲

推撚到佢收皮

無BR, 代理鬼理你

唔怪之得冇好似油耳咁即時出嚟回應
擺明身有屎

理嚟托柒 啲戇鳩spin 到咁

中田打理fb果幾個咁醒
邊會咁輕易就倒尻自己實鋪米

大家對象唔同
網店始終要靠回頭客 或者客再介紹朋友
同中田呢堆一樣
腦場果堆黑店水鳩完你一次根本唔預你有下次幫襯 所以梗係水到盡

講還講咪貼圖 呢部柒野
望到都唔開胃 雖然話打機唔會理機箱點
但真係好柒

有咩同法官講

quote上面正價入卡差價捐撚左佢
個post畀佢地睇咪收聲囉
一早開左口價就趕走哂呢d人

所以話樓主唔應該怕煩縮
一縮就屈你貪錢
直接報海關就最好
有咩直接同個官講

魚咩死網破 呢啲擺到明係抵鳩你死

無啦啦有另一間公司用飛馬套system去做生意

又喺到話雙輸？

邊個得閒同你魚死網破
買得卡既有邊個唔知而家個市場咩環境
你炒卡賣俾礦工俾人周完而家話要同人魚死網怕
你行得正企得正冇做錯既駛乜搞到而家咁

Mark I HK

往死裡打 一次死兩件 何樂而不為

樓豬 打算重新整合一個POST未 而家咁討論法好易比人帶去第二到鳩UP
整返個記錄晒成件事由頭到尾既POST 針對返最緊要個樣野先

拉人落水

成件事通哂

通常大陸佬係點樣將啲錢洗白白？

呢d真係影衰皇仁

尋日睇有人post既法例

其實讓治巴打係有權係出面街買卡
再拎單claim海馬個訂貨價差額
就咁計都8千幾
都未計其他4個月冇卡用既損失

想1000就攪掂真係當人on9咩

之前好似話有一張高達3080

大家都係網店
咁終端有冇開人萬五呀
有冇肥花炒卡唔轉電話俾人斷正呀

魚死網破 而家係打落水狗喎

佢開始冇嘢講

越爆越大鑊

好似以為自己俾多一千就大撚曬咁

班傻西 唔洗理

咁樣做法，戶口一定有啲解釋唔到嘅交易

畀一千蚊撳低件事好過坐監呀

我想知DC講緊野個個係邊撚個黎

現時點？

潛咗幾日將啲錢洗乾淨未呢？

世界冠軍啱啱訓醒 上水啦 ！！！

原來係林仔炒車炒到咁仲有面既喂?

炒價都唔止賺呢個, 賠一千,
擺明條氣唔撚順, 撚鳩你班傻仔

弱智仔
而家同中田果單收「全數」訂唔同
唔提唔同人問俾唔同價海鮮價 呢個問題
代理加完價你話個價變左都算
而家係你收撚完訂唔撚派貨拎去炒賣

應該變埋現金

如果知道件貨品係升就話
跌嘅話你要用講好嗰價接貨仲接唔接？

賺最多的錢
逃最多的稅

有冇人好似我咁呢幾日剩係掛住追epc/fb group
睇住各[腦場紅人/代表]言論由朝追到夜唔想訓

平時恰開水魚
恰撚到理所當然咁

睇下有幾多苦主彈出嚟
就知海馬氹咗幾多水魚
今次遇到個正常人就話人貪心

有時都唔明點解會有人企飛馬個邊

得三種人
1.老闆
2.店員
3.奴隸幫商家諗野

成件事柒完 唔即時出黎回應
又唔認錯

老老實實
你唔講有冇走後門貨
一唔都唔解釋姐係有

如果你無既話
你拎d來貨單日期 同埋賣比客人既單對一對
姐住d敏感字眼
咪清楚晒

飛馬Matthew商科出身 果然識玩

劉健林浦頭啦

撲貨救命好平常

尋日條撚仔搵苦主好似最尾拉埋3070出黎講架喎
飛馬FB有留言訂左3070最尾退訂
唔知會唔會又未訓醒睇唔到呢

係撚，幫住飛馬既

油二本身都有條隊等緊佢派貨
你唔好陷害佢啦

我知 但係忙呀 post都追唔曬

好痴線越爆越多嘢

報案唔駛錢
交俾老廉查

金主同護主犬既關係你邊會咁易明白
你有冇諗住改變個風氣呀
有冇搵人地冠軍拍片呀

IRONCLAD真係柒撚到

冇他嘅
其他網店好商譽過佢
佢咪執笠

直接搵人兌錢/拎去賭

今次班友全部都露哂狗腳
平時埋堆玩得咁開心

IRONCLAD 仲想係林仔面前屈鳩事主貪錢
點知林仔唔認同取暖失敗

咁其他非事主嘅花生友係貪錢定收咗錢

其實個訂係賣家自己定嘅
個賣家肯收10蚊，又真係成立架喎

再退一步，full pay 左，但之後又要加錢嗰d 又點計
象徵式嘅full pay唔係真正意義上嘅full pay?

應該係要留返D錢去train同事點樣昆客

圖

終端好波

喺discord個voice channel講

岩呀 所以果時中田俾人嘈就係因為收訂果時講明係「全數」
冇理由收完人「全數」訂後尾再要加錢

所以你話收1千訂 到埋單要跟當時來貨價係冇問題
因為如果真係太貴 我做客既可以揀唔要
但佢而家係直接拎出街炒嘛

名校出身讀三大咁撚蠢架咩？

精彩過追劇

終端一個post 收哂d 行規論嘅皮

一個砌機學人講法律救撚命

會唔會好似咁？
廉署控2店員 非法售iPhone 4

香港終端 terminalhk - 為香港 建立更多信心 Man Ills 有行家喺discord搞緊辯論大會，啱先聽到話呢個係象徵式嘅訂而唔係真正意義上嘅訂🤣 我唔夠deep 聽唔明

harry 今次凍過水了

店員呃公司就會有
呢單係飛馬老細拎去賣既話,應該無
但係都可以照留返同個官講

老細蝕住做都要用建議零售價賣畀harryw

報蘋果 加 東張西望 先喇

D證據同花生都夠做幾集

最憎呢d仆街黑店 祝佢早日收皮啦

飛馬電腦垃撚圾

未必要同個官講
不過就要同稅局解釋

中間仲 KEEP 住話有貨 / 下張到你

可能仲有幾條大數要同銀行FCC解釋

唔好再嚇 matthew 仔
呢幾日已經冇教好訓

一直都支持報東張西望
不過篤黃店就會比人話分化, 之後就會比人屈毛屈藍絲

飛馬是咪永不錄用

係

唔得閒聽discord
有冇人錄左

點黃法 鍾生會員 屌米 寄埋SF 上大陸

有冇文字轉播

邊忽黃

後門賣卡單嘢就黃

晚晚出去炒散先籌到$1000 蚊 賠俾人

講起都心酸

用屌米做公司機仲要唔認再比人踢爆

人地發緊爛渣
記得唔好講呀
講咗正柒頭

唔信有連登仔敢報

賣一張礦先賺到六七個一千蚊
辛苦錢嚟

之前帶隊電窮砌玩到2077電腦 仲同Matthew一隊
咁都唔幫飛馬 咁冇義氣

上次公義牌又係咁

講嘢一舊舊
直播易服跌膊算啦
摺撚埋個 channel 佢
唔好咁辛苦日日冇嘢搵嘢講啦

我 loop Edwin 條 5G 片都唔睇你啦

點解唔講呀 做乜唔出黎主持公道 執行正義呀

話曬你隊友黎 咁都唔撐佢

唔洗聽啦,廢話
屌苦主其他野佔99%
之後補底一句話成件事飛馬一定有錯
班仆街而家直接VOICE MSG,驚講錯野炒車比人CAP底

要睇睇飛馬老細係唔係單一股東啦

公司已經賣炒燶顯示卡期貨 蝕咗好多畀harryw
就嚟窮到唔洗交稅

砌咗舊柒燈籠放上連登賣廣告俾連登仔恥笑嘅IronClad老細

參咗戰咁凝重
我諗要宣佈投降先有得退場

唔課金唔講呀

事實係點
同海關老廉講咪得
我地唔駛知咁多啦

Van仔最憎edwin呀
開直播屌鳩edwin專業評測一啲都唔專業

定老廉都要課你 patreon 先得

咁條柒頭的確講唔講都係

硬件台好少可咁熱鬧
仲以為撚仔潛水單嘢開始淡
點知今日有個傻閪衝出嚟炒返熱件事

巴打concept錯
其實唔駛理比幾錢訂
佢收得訂果下就要跟張單agreed price比貨架啦
你預計唔到升幅 開得太低價都係自己硬食架啦
佢有貨唔派根本就係毀約

課杯咖啡，今朝食幾錢早餐都講

我同意香港腦場好多毒撚怕事水魚 但樓主絕對唔係 單憑佢花咁多時間整合自理據、公開、同飛馬對質、再mon住個post跟進 就已經係唔少嘅付出 無佢呢單野分分鐘不了了之 飛馬1k都唔會畀 亦唔會有道歉聲明。你唔好睇少呢啲付出，整合follow其實好撚傷神，打咁多字睇咁多字，做嘅野要確保網民係有限嘅時間內睇得明、take side、再respond. 不過唔知點解得到咁多關注、有咁多人幫手屌仆街飛馬 最終再迫到佢轉撚埋公司名諗住洗底 但係你眼中呢一切只係圍爐？？？ 屌 其實你企邊邊架？我諗你都係想啲腦場唔好再有不公義嘅事？
你嘅理想好理想 但唔係一條友想搞大就可以改變到成個腦場生態吧？只少要有足夠苦主企出黎告鳩佢先有機會 但正如你所講 腦場水魚就係多、就係怕事 畀著係我 我都唔撚搞 batman咩屌你老味 聽日唔洗返工？ 你唔接受呢個結果 你咪幫拖囉。否則你只係blame the victicm typical shit

佢自己都話愈亂愈好

多撚謝
開live貼個payme qr code出嚟 乞唔夠？

幾時轉埋摩斯密碼

X月 孤x 精x 其中一間啦

Edwin 呢啲唔專業嘅角度先啱我呢啲唔專業觀眾
Van 仔咁專業 我呢啲普通消費者點聽得明

我又冇賣過砌機又冇返過腦場

懷疑今單野係兩登硬件台最多花生既事件
可以講足幾日都唔完

有冇玩具介紹

全部人都錯 得ironclad老闆啱晒

老老柒柒
佢若果轉過身射個三分波轉公司名之後
代理都仲比貨佢賣的話
代理係咪等同夾埋同炒家鈎結
可以直接 report 比總公司？

精X 藍店

當然無 食番電腦界花生算啦

真
我都冇做過科技嘢記者 點識咁多專業嘢

年輕人 你不講武德
呀唔係 係不懂行規呀

成個道歉計劃可以稱為千金買骨

所以賠返$1000畀樓主 息事寧人
公司繼續蝕錢 harryw炒卡賺到盆滿缽滿

飛馬精神 恰鳩客人
飛馬砌機 一世冇機

尋日阿撚仔話果堆1660係骨黎 係咪諗住1蚊賣呢D骨

總公司（廠方）正常唔會理

廠方只係負責供貨俾代理，除非代理嚴重違反當時簽落嘅代理合約條款，一般代理點派貨俾分銷商，廠方係唔會理。

不過如果代理有聯同分銷商合謀定價/限制供貨，就有機會會違反《反競爭法》

邊兩登
隔離登冇提

執骨定買骨

回應飛馬電腦 (2)

講緊由以前高登年代直到依家連登